编 O
剧 O
作 O
品 O
： O
《 B-MOVIE
双 I-MOVIE
城 I-MOVIE
生 I-MOVIE
活 I-MOVIE
》 I-MOVIE
， O
《 B-MOVIE
媳 I-MOVIE
妇 I-MOVIE
的 I-MOVIE
美 I-MOVIE
好 I-MOVIE
时 I-MOVIE
代 I-MOVIE
》 I-MOVIE
， O
《 B-MOVIE
保 I-MOVIE
姆 I-MOVIE
》 I-MOVIE
， O
《 B-MOVIE
错 I-MOVIE
爱 I-MOVIE
一 I-MOVIE
生 I-MOVIE
》 I-MOVIE
， O
《 B-MOVIE
婆 I-MOVIE
婆 I-MOVIE
媳 I-MOVIE
妇 I-MOVIE
小 I-MOVIE
姑 I-MOVIE
》 I-MOVIE
， O
《 B-MOVIE
我 I-MOVIE
的 I-MOVIE
美 I-MOVIE
丽 I-MOVIE
人 I-MOVIE
生 I-MOVIE
》 I-MOVIE
等 O
。 O
， O
《 B-MOVIE
媳 I-MOVIE
妇 I-MOVIE
的 I-MOVIE
美 I-MOVIE
好 I-MOVIE
时 I-MOVIE
代 I-MOVIE
》 I-MOVIE
， O
《 B-MOVIE
错 I-MOVIE
爱 I-MOVIE
一 I-MOVIE
生 I-MOVIE
》 I-MOVIE
， O
《 B-MOVIE
保 I-MOVIE
姆 I-MOVIE
》 I-MOVIE
等 O
剧 O
编 B-POSITION
剧 I-POSITION
， O
国 B-POSITION
家 I-POSITION
一 I-POSITION
级 I-POSITION
编 I-POSITION
剧 I-POSITION
。 O

文 O
化 O
创 O
意 O
、 O
高 O
端 O
休 O
闲 O
度 O
假 O
等 O
诸 O
多 O
高 O
端 O
业 O
态 O
， O
在 O
不 O
久 O
将 O
来 O
， O
燕 B-ADDRESS
郊 I-ADDRESS
区 I-ADDRESS
域 I-ADDRESS
内 O
将 O
涌 O
现 O
航 B-COMPANY
天 I-COMPANY
科 I-COMPANY
技 I-COMPANY
中 I-COMPANY
心 I-COMPANY
、 O
太 B-SCENE
空 I-SCENE
体 I-SCENE
验 I-SCENE
基 I-SCENE
地 I-SCENE
、 O
对 O
于 O
大 O
多 O
数 O
魔 B-GAME
兽 I-GAME
爱 O
好 O
者 O
来 O
说 O
， O
我 O
觉 O
得 O
当 O
你 O
在 O
关 O
注 O
电 O
子 O
竞 O
技 O
的 O
时 O
候 O
， O
你 O
就 O
是 O
在 O
支 O
持 O
电 O
子 O
竞 O
技 O
！ O

2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
电 O
影 O
＜ O
3 O
d O
冰 O
封 O
侠 O
＞ O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
电 O
视 O
剧 O
《 O
情 O
感 O
战 O
争 O
》 O
《 O
红 O
娘 O
子 O
》 O
电 O
影 O
《 O
嫁 O
个 O
一 O
百 O
分 O
男 O
人 O
》 O
《 O
最 O
长 O
的 O
拥 O
抱 O
》 O
工 O
作 O
采 O
访 O
洽 O
谈 O
请 O
联 O
系 O
宣 O
传 O
部 O
8 B-MOBILE
5 I-MOBILE
1 I-MOBILE
7 I-MOBILE
2 I-MOBILE
3 I-MOBILE
3 I-MOBILE
3 I-MOBILE
- I-MOBILE
6 I-MOBILE
0 I-MOBILE
6 I-MOBILE
， O
中 B-COMPANY
盟 I-COMPANY
世 I-COMPANY
纪 I-COMPANY
（ I-COMPANY
北 I-COMPANY
京 I-COMPANY
） I-COMPANY
传 I-COMPANY
媒 I-COMPANY
有 I-COMPANY
限 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
董 B-POSITION
事 I-POSITION
C O
E O
O O

有 O
专 B-POSITION
家 I-POSITION
建 O
议 O
立 O
法 O
明 O
确 O
监 O
管 O
检 O
查 O
违 O
规 O
出 O
租 O
的 O
主 O
体 O
， O
并 O
加 O
强 O
购 O
买 O
者 O
后 O
期 O
资 O
产 O
的 O
监 O
管 O
， O
以 O
填 O
补 O
目 O
前 O
政 O
策 O
中 O
的 O
空 O
白 O
。 O

《 B-BOOK
汽 I-BOOK
车 I-BOOK
驾 I-BOOK
驶 I-BOOK
员 I-BOOK
》 I-BOOK
引 O
擎 O
新 O
作 O
正 O
在 O
开 O
发 O
中 O
g B-COMPANY
v I-COMPANY
a I-COMPANY
衡 I-COMPANY
信 I-COMPANY
柏 I-COMPANY
迪 I-COMPANY
行 B-POSITION
政 I-POSITION
总 I-POSITION
裁 I-POSITION
司 B-NAME
徒 I-NAME
建 I-NAME
强 I-NAME
先 O
生 O
指 O
出 O
： O
目 O
前 O
国 O
家 O
针 O
对 O
抑 O
制 O
房 O
价 O
过 O
快 O
增 O
长 O
所 O
推 O
出 O
的 O
一 O
系 O
列 O
调 O
控 O
政 O
策 O
， O
士 B-GAME
为 I-GAME
知 I-GAME
己 I-GAME
者 I-GAME
死 I-GAME
游 O
戏 O
传 O
承 O
中 O
国 O
之 O
武 O
士 O
道 O
就 O
和 O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
我 O
和 O
4 B-ORGANIZATION
K I-ORGANIZATION
i I-ORGANIZATION
n I-ORGANIZATION
g I-ORGANIZATION
s I-ORGANIZATION
的 O
伙 O
伴 O
们 O
一 O
起 O
去 O
韩 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
参 O
加 O
魔 B-GAME
兽 I-GAME
的 O
比 O
赛 O
一 O
样 O
， O
这 O
让 O
人 O
兴 O
奋 O
。 O

斯 B-NAME
图 I-NAME
尔 I-NAME
特 I-NAME
· I-NAME
卡 I-NAME
里 I-NAME
· I-NAME
韦 I-NAME
尔 I-NAME
奇 I-NAME
（ O
s B-NAME
t I-NAME
u I-NAME
a I-NAME
r I-NAME
t I-NAME
c I-NAME
a I-NAME
r I-NAME
y I-NAME
w I-NAME
e I-NAME
l I-NAME
c I-NAME
h I-NAME
1 O
9 O
2 O
8 O
- O
2 O
0 O
0 O
8 O
） O
是 O
著 O
名 O
的 O
鉴 B-POSITION
赏 I-POSITION
家 I-POSITION
、 O
杜 B-SCENE
鹃 I-SCENE
山 I-SCENE
位 O
于 O
勿 B-ADDRESS
角 I-ADDRESS
藏 I-ADDRESS
族 I-ADDRESS
乡 I-ADDRESS
， O
四 O
周 O
群 O
山 O
起 O
伏 O
， O
林 O
海 O
环 O
抱 O
， O
蓝 O
天 O
白 O
云 O
映 O
衬 O
着 O
满 O
山 O
杜 O
鹃 O
， O
集 O
中 O
成 O
片 O
， O
特 O
别 O
是 O
春 O
、 O
这 O
应 O
该 O
说 O
是 O
一 O
款 O
具 O
有 O
纪 O
念 O
价 O
值 O
的 O
游 O
戏 O
， O
因 O
为 O
4 O
代 O
是 O
“ B-MOVIE
怪 I-MOVIE
物 I-MOVIE
史 I-MOVIE
莱 I-MOVIE
克 I-MOVIE
” I-MOVIE
系 O
列 O
电 O
影 O
的 O
最 O
后 O
一 O
部 O
了 O
， O
香 B-ADDRESS
港 I-ADDRESS
周 O
末 O
票 O
房 O
综 O
述 O
： O
《 B-MOVIE
地 I-MOVIE
心 I-MOVIE
游 I-MOVIE
记 I-MOVIE
3 I-MOVIE
d I-MOVIE
》 I-MOVIE
一 O
枝 O
独 O
秀 O
想 O
要 O
在 O
《 B-GAME
逍 I-GAME
遥 I-GAME
传 I-GAME
说 I-GAME
》 I-GAME
的 O
西 O
游 O
世 O
界 O
里 O
快 O
速 O
成 O
长 O
， O
享 O
受 O
畅 O
快 O
淋 O
漓 O
的 O
游 O
戏 O
乐 O
趣 O
吗 O
？ O

综 O
合 O
6 O
项 O
指 O
标 O
， O
最 O
后 O
评 O
出 O
工 B-COMPANY
行 I-COMPANY
综 O
合 O
服 O
务 O
最 O
好 O
， O
北 B-COMPANY
京 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
最 O
差 O
。 O
北 B-COMPANY
京 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
之 O
所 O
以 O
得 O
分 O
最 O
低 O
， O
主 O
因 O
是 O
还 O
处 O
于 O
起 O
步 O
阶 O
段 O
， O
地 O
址 O
三 B-ADDRESS
街 I-ADDRESS
玉 I-ADDRESS
苍 I-ADDRESS
路 I-ADDRESS
路 I-ADDRESS
口 I-ADDRESS
红 I-ADDRESS
绿 I-ADDRESS
灯 I-ADDRESS
这 O
一 O
带 O
如 O
果 O
有 O
看 O
见 O
的 O
朋 O
友 O
请 O
联 O
系 O
我 O
， O
手 O
机 O
号 O
码 O
是 O
1 O
8 O
7 O
5 O
7 O
0 O
5 O
1 O
2 O
4 O
8 O
。 O
感 O
谢 O
【 O
他 O
透 O
露 O
才 O
1 O
年 O
该 O
作 O
品 O
已 O
涨 O
至 O
6 O
0 O
0 O
万 O
元 O
（ O
约 O
1 O
2 O
0 O
万 O
元 O
人 O
民 O
币 O
） O
。 O
另 O
外 O
还 O
收 O
藏 O
草 B-BOOK
间 I-BOOK
弥 I-BOOK
生 I-BOOK
、 O
村 B-BOOK
上 I-BOOK
隆 I-BOOK
、 O
答 O
： O
对 O
于 O
目 O
前 O
的 O
D B-GAME
o I-GAME
t I-GAME
A I-GAME
来 O
说 O
， O
这 O
一 O
点 O
非 O
常 O
困 O
难 O
， O
因 O
为 O
它 O
缺 O
乏 O
游 O
戏 O
周 O
边 O
的 O
服 O
务 O
， O
包 O
括 O
m B-COMPANY
o I-COMPANY
m I-COMPANY
a I-COMPANY
一 O
直 O
是 O
科 O
技 O
地 O
产 O
的 O
标 O
杆 O
， O
在 O
北 B-ADDRESS
京 I-ADDRESS
也 O
具 O
有 O
一 O
定 O
的 O
代 O
表 O
性 O
， O
昨 O
天 O
， O
国 O
内 O
最 O
大 O
发 O
卡 O
机 O
构 O
之 O
一 O
的 O
建 B-COMPANY
行 I-COMPANY
正 O
式 O
颁 O
布 O
了 O
其 O
信 O
用 O
卡 O
业 O
务 O
新 O
规 O
： O
在 O
年 O
费 O
政 O
策 O
上 O
， O
从 O
本 O
月 O
起 O
， O
并 O
击 O
败 O
西 O
方 O
众 O
多 O
强 O
敌 O
， O
拿 O
下 O
本 O
届 O
《 O
2 B-ORGANIZATION
0 I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
B I-ORGANIZATION
a I-ORGANIZATION
t I-ORGANIZATION
t I-ORGANIZATION
l I-ORGANIZATION
e I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION
n I-ORGANIZATION
e I-ORGANIZATION
t I-ORGANIZATION
全 I-ORGANIZATION
球 I-ORGANIZATION
邀 I-ORGANIZATION
请 I-ORGANIZATION
赛 I-ORGANIZATION
》 O
季 O
军 O
， O
拿 O
下 O
《 O
在 O
太 B-SCENE
平 I-SCENE
湖 I-SCENE
， O
既 O
可 O
以 O
泛 O
舟 O
湖 O
上 O
， O
感 O
受 O
“ O
锦 O
绣 O
山 O
川 O
美 O
如 O
画 O
， O
碧 O
波 O
万 O
顷 O
映 O
眼 O
帘 O
” O
的 O
意 O
境 O
， O
人 O
们 O
已 O
经 O
在 O
时 O
代 O
的 O
演 O
进 O
中 O
越 O
来 O
越 O
认 O
同 O
黄 B-NAME
胄 I-NAME
的 O
艺 O
术 O
人 O
物 O
和 O
精 O
神 O
， O
大 O
美 O
之 O
源 O
在 O
于 O
朴 O
素 O
的 O
生 O
活 O
。 O

工 O
作 O
聯 O
絡 O
（ O
經 O
理 O
人 O
） O
R B-NAME
i I-NAME
c I-NAME
k I-NAME
y I-NAME
電 O
話 O
： O
1 B-MOBILE
3 I-MOBILE
8 I-MOBILE
1 I-MOBILE
0 I-MOBILE
1 I-MOBILE
0 I-MOBILE
5 I-MOBILE
2 I-MOBILE
0 I-MOBILE
7 I-MOBILE
（ O
中 B-ADDRESS
國 I-ADDRESS
內 I-ADDRESS
地 I-ADDRESS
） O
、 O
0 B-MOBILE
0 I-MOBILE
8 I-MOBILE
5 I-MOBILE
2 I-MOBILE
9 I-MOBILE
0 I-MOBILE
5 I-MOBILE
4 I-MOBILE
4 I-MOBILE
2 I-MOBILE
2 I-MOBILE
0 I-MOBILE
（ O
香 B-ADDRESS
港 I-ADDRESS
） O
； O
工 O
作 O
郵 O
箱 O
： O
r B-EMAIL
i I-EMAIL
c I-EMAIL
k I-EMAIL
y I-EMAIL
c I-EMAIL
h I-EMAIL
i I-EMAIL
u I-EMAIL
2 I-EMAIL
0 I-EMAIL
0 I-EMAIL
4 I-EMAIL
@ I-EMAIL
y I-EMAIL
a I-EMAIL
h I-EMAIL
o I-EMAIL
o I-EMAIL
. I-EMAIL
c I-EMAIL
o I-EMAIL
m I-EMAIL
. I-EMAIL
h I-EMAIL
k I-EMAIL
， O
演 B-POSITION
员 I-POSITION
、 O
歌 B-POSITION
手 I-POSITION
、 O
东 B-POSITION
南 I-POSITION
亚 I-POSITION
世 I-POSITION
纪 I-POSITION
新 I-POSITION
秀 I-POSITION
总 I-POSITION
冠 I-POSITION
军 I-POSITION

米 B-SCENE
拉 I-SCENE
日 I-SCENE
巴 I-SCENE
佛 I-SCENE
阁 I-SCENE
楼 I-SCENE
高 O
共 O
九 O
层 O
， O
供 O
奉 O
藏 O
族 O
民 O
众 O
中 O
最 O
富 O
传 O
奇 O
色 O
彩 O
、 O
妇 O
孺 O
皆 O
知 O
的 O
米 O
拉 O
日 O
巴 O
尊 O
者 O
， O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
“ O
首 O
届 O
广 B-ADDRESS
州 I-ADDRESS
当 O
代 O
艺 O
术 O
三 O
年 O
展 O
” O
， O
以 O
及 O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
第 O
一 O
次 O
由 O
中 B-GOVERNMENT
国 I-GOVERNMENT
文 I-GOVERNMENT
化 I-GOVERNMENT
部 I-GOVERNMENT
和 O
中 B-GOVERNMENT
国 I-GOVERNMENT
美 I-GOVERNMENT
术 I-GOVERNMENT
家 I-GOVERNMENT
协 I-GOVERNMENT
会 I-GOVERNMENT
主 O
办 O
的 O
“ O
银 O
行 O
工 O
作 O
人 O
员 O
向 O
《 B-BOOK
每 I-BOOK
日 I-BOOK
经 I-BOOK
济 I-BOOK
新 I-BOOK
闻 I-BOOK
》 I-BOOK
记 B-POSITION
者 I-POSITION
表 O
示 O
， O
由 O
于 O
一 O
些 O
犯 O
罪 O
分 O
子 O
的 O
手 O
段 O
和 O
技 O
术 O
非 O
常 O
高 O
明 O
， O
不 O
能 O
完 O
全 O
排 O
除 O
验 O
钞 O
机 O
作 O
为 O
一 O
款 O
将 O
登 O
陆 O
次 O
世 O
代 O
主 O
机 O
平 O
台 O
的 O
游 O
戏 O
， O
《 B-GAME
地 I-GAME
下 I-GAME
城 I-GAME
英 I-GAME
雄 I-GAME
》 I-GAME
的 O
画 O
质 O
表 O
现 O
非 O
常 O
优 O
越 O
， O
怪 O
物 O
的 O
皮 O
肤 O
肌 O
理 O
、 O
罗 B-NAME
比 I-NAME
尼 I-NAME
奥 I-NAME
、 O
重 O
放 O
光 O
彩 O
的 O
小 O
赖 B-NAME
特 I-NAME
， O
配 O
上 O
巴 O
西 O
国 O
脚 O
埃 B-NAME
兰 I-NAME
诺 I-NAME
和 O
祖 B-NAME
尔 I-NAME
， O
攻 O
击 O
阵 O
容 O
相 O
当 O
强 O
势 O
。 O
队 O
长 O
杜 B-NAME
恩 I-NAME
停 O
赛 O
期 O
满 O
， O
为 O
了 O
启 O
动 O
这 O
个 O
国 O
际 O
艺 B-POSITION
术 I-POSITION
家 I-POSITION
驻 O
村 O
交 O
流 O
计 O
划 O
、 O
支 O
持 O
这 O
个 O
计 O
划 O
， O
我 O
们 O
对 O
进 O
驻 O
艺 B-POSITION
术 I-POSITION
家 I-POSITION
分 O
文 O
不 O
取 O
， O
图 O
为 O
k B-COMPANY
2 I-COMPANY
• I-COMPANY
海 I-COMPANY
棠 I-COMPANY
湾 I-COMPANY
总 B-POSITION
经 I-POSITION
理 I-POSITION
吴 B-NAME
金 I-NAME
驰 I-NAME
与 O
项 B-POSITION
目 I-POSITION
副 I-POSITION
总 I-POSITION
理 I-POSITION
李 B-NAME
广 I-NAME
田 I-NAME
为 O
样 O
板 O
区 O
开 O
放 O
揭 O
幕 O
来 O
南 B-ADDRESS
滨 I-ADDRESS
路 I-ADDRESS
走 O
一 O
次 O
爱 O
情 O
斑 O
马 O
线 O
， O
仰 O
视 O
金 O
灿 O
灿 O
的 O
喜 B-SCENE
来 I-SCENE
登 I-SCENE
双 I-SCENE
子 I-SCENE
塔 I-SCENE
， O
眺 O
望 O
石 B-SCENE
板 I-SCENE
坡 I-SCENE
长 I-SCENE
江 I-SCENE
大 I-SCENE
桥 I-SCENE
、 O
菜 B-SCENE
园 I-SCENE
坝 I-SCENE
长 I-SCENE
江 I-SCENE
大 I-SCENE
桥 I-SCENE
、 O
从 O
北 B-COMPANY
京 I-COMPANY
荣 I-COMPANY
宝 I-COMPANY
率 O
先 O
拉 O
开 O
秋 O
拍 O
序 O
幕 O
， O
以 O
4 O
. O
2 O
7 O
亿 O
元 O
的 O
成 O
绩 O
刷 O
新 O
其 O
以 O
往 O
任 O
何 O
一 O
场 O
大 O
拍 O
纪 O
录 O
之 O
最 O
。 O

煤 B-ORGANIZATION
矿 I-ORGANIZATION
文 I-ORGANIZATION
工 I-ORGANIZATION
团 I-ORGANIZATION
国 B-POSITION
家 I-POSITION
一 I-POSITION
级 I-POSITION
演 I-POSITION
员 I-POSITION
代 O
表 O
作 O
： O
《 B-MOVIE
喜 I-MOVIE
欢 I-MOVIE
你 I-MOVIE
》 I-MOVIE
《 B-MOVIE
家 I-MOVIE
园 I-MOVIE
》 I-MOVIE
《 B-MOVIE
火 I-MOVIE
把 I-MOVIE
》 I-MOVIE
《 B-MOVIE
月 I-MOVIE
亮 I-MOVIE
偷 I-MOVIE
着 I-MOVIE
哭 I-MOVIE
》 I-MOVIE
《 B-MOVIE
太 I-MOVIE
小 I-MOVIE
的 I-MOVIE
鞋 I-MOVIE
子 I-MOVIE
》 I-MOVIE
《 B-MOVIE
天 I-MOVIE
边 I-MOVIE
的 I-MOVIE
格 I-MOVIE
桑 I-MOVIE
花 I-MOVIE
》 I-MOVIE
. O
. O
. O
工 O
作 O
邀 O
约 O
： O
1 B-MOBILE
3 I-MOBILE
6 I-MOBILE
0 I-MOBILE
1 I-MOBILE
2 I-MOBILE
8 I-MOBILE
3 I-MOBILE
5 I-MOBILE
6 I-MOBILE
9 I-MOBILE
@ O
郝 B-NAME
经 I-NAME
安 I-NAME
， O
著 O
名 O
歌 O
手 O
、 O
演 B-POSITION
员 I-POSITION
， O
代 O
表 O
作 O
《 B-MOVIE
喜 I-MOVIE
欢 I-MOVIE
你 I-MOVIE
》 I-MOVIE
《 B-MOVIE
月 I-MOVIE
亮 I-MOVIE
偷 I-MOVIE
着 I-MOVIE
哭 I-MOVIE
》 I-MOVIE
《 B-MOVIE
火 I-MOVIE
把 I-MOVIE
》 I-MOVIE
. O
. O
. O

国 O
内 O
首 O
屈 O
一 O
指 O
的 O
F B-ORGANIZATION
u I-ORGANIZATION
s I-ORGANIZATION
i I-ORGANIZATION
o I-ORGANIZATION
n I-ORGANIZATION
P I-ORGANIZATION
u I-ORGANIZATION
n I-ORGANIZATION
k I-ORGANIZATION
乐 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
演 O
出 O
联 O
系 O
： O
1 B-MOBILE
8 I-MOBILE
6 I-MOBILE
1 I-MOBILE
1 I-MOBILE
3 I-MOBILE
6 I-MOBILE
3 I-MOBILE
6 I-MOBILE
8 I-MOBILE
2 I-MOBILE
邮 O
箱 O
： O
l B-EMAIL
u I-EMAIL
c I-EMAIL
k I-EMAIL
y I-EMAIL
m I-EMAIL
o I-EMAIL
n I-EMAIL
k I-EMAIL
e I-EMAIL
y I-EMAIL
b I-EMAIL
a I-EMAIL
n I-EMAIL
d I-EMAIL
@ I-EMAIL
g I-EMAIL
m I-EMAIL
a I-EMAIL
i I-EMAIL
l I-EMAIL
. I-EMAIL
c I-EMAIL
o I-EMAIL
m I-EMAIL
， O
国 O
内 O
首 O
屈 O
一 O
指 O
的 O
融 O
合 O
朋 O
克 O
乐 O
队 O
- O
- O
跳 B-ORGANIZATION
猴 I-ORGANIZATION
乐 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
。 O
风 O
格 O
- O
- O
选 O
择 O
但 O
不 O
盲 O
目 O
， O
激 O
进 O
却 O
不 O
叛 O
逆 O
. O

香 B-ADDRESS
港 I-ADDRESS
人 O
在 O
厦 B-ADDRESS
门 I-ADDRESS
， O
爱 O
鞋 O
爱 O
时 O
尚 O
爱 O
运 O
动 O
。 O
德 O
尔 O
惠 O
鞋 O
商 O
品 O
管 O
理 O
中 O
心 O
头 O
目 O
， O
前 O
李 B-COMPANY
宁 I-COMPANY
品 B-POSITION
牌 I-POSITION
战 I-POSITION
略 I-POSITION
总 I-POSITION
监 I-POSITION
， O
前 O
R B-COMPANY
e I-COMPANY
e I-COMPANY
b I-COMPANY
o I-COMPANY
k I-COMPANY
亚 B-POSITION
太 I-POSITION
区 I-POSITION
总 I-POSITION
监 I-POSITION
。 O
低 O
调 O
中 O
带 O
高 O
调 O
， O
高 O
调 O
中 O
带 O
低 O
调 O
， O
精 O
神 O
分 O
裂 O
。 O
， O
香 B-ADDRESS
港 I-ADDRESS
球 I-POSITION
鞋 I-POSITION
收 I-POSITION
藏 I-POSITION
家 I-POSITION
， O
潮 B-POSITION
流 I-POSITION
专 I-POSITION
家 I-POSITION
； O
前 O
李 B-COMPANY
宁 I-COMPANY
品 B-POSITION
牌 I-POSITION
战 I-POSITION
略 I-POSITION
总 I-POSITION
监 I-POSITION
。 O

k B-SCENE
a I-SCENE
w I-SCENE
a I-SCENE
红 I-SCENE
树 I-SCENE
林 I-SCENE
位 O
于 O
亚 B-SCENE
庇 I-SCENE
市 O
内 O
东 O
北 O
方 O
， O
坐 O
车 O
前 O
往 O
大 O
约 O
需 O
要 O
1 O
个 O
小 O
时 O
， O
到 O
k B-SCENE
a I-SCENE
w I-SCENE
a I-SCENE
红 I-SCENE
树 I-SCENE
林 I-SCENE
附 O
近 O
后 O
， O
西 B-MOVIE
游 I-MOVIE
记 I-MOVIE
》 I-MOVIE
中 O
， O
周 B-NAME
星 I-NAME
驰 I-NAME
原 O
本 O
是 O
希 O
望 O
扮 O
演 O
唐 B-NAME
僧 I-NAME
， O
但 O
在 O
片 B-POSITION
商 I-POSITION
的 O
强 O
烈 O
要 O
求 O
下 O
， O
依 O
然 O
扮 O
演 O
孙 B-NAME
悟 I-NAME
空 I-NAME
。 O

跨 B-POSITION
界 I-POSITION
女 I-POSITION
高 I-POSITION
音 I-POSITION
国 I-POSITION
际 I-POSITION
声 I-POSITION
乐 I-POSITION
大 I-POSITION
赛 I-POSITION
金 I-POSITION
奖 I-POSITION
获 I-POSITION
得 I-POSITION
者 I-POSITION
。 O
代 O
表 O
作 O
跨 O
界 O
专 O
辑 O
《 O
偷 O
洒 O
一 O
滴 O
泪 O
》 O
专 O
辑 O
联 O
系 O
l B-EMAIL
i I-EMAIL
l I-EMAIL
y I-EMAIL
p I-EMAIL
a I-EMAIL
n I-EMAIL
s I-EMAIL
t I-EMAIL
u I-EMAIL
d I-EMAIL
i I-EMAIL
o I-EMAIL
@ I-EMAIL
1 I-EMAIL
2 I-EMAIL
6 I-EMAIL
. I-EMAIL
c I-EMAIL
o I-EMAIL
m I-EMAIL
个 O
人 O
主 O
页 O
： O
w O
w O
w O
. O
l O
i O
l O
y O
p O
a O
n O
. O
c O
n O
公 O
共 O
微 O
信 O
： O
l B-VX
i I-VX
l I-VX
y I-VX
潘 I-VX
小 I-VX
芬 I-VX
， O
潘 B-NAME
小 I-NAME
芬 I-NAME
， O
女 B-POSITION
高 I-POSITION
音 I-POSITION
歌 I-POSITION
唱 I-POSITION
家 I-POSITION
， O
荣 O
获 O
加 O
拿 O
大 O
国 O
际 O
声 O
乐 O
大 O
赛 O
双 O
金 O
奖 O

澳 O
彩 O
亚 O
盘 O
开 O
为 O
主 O
让 O
半 O
一 O
1 O
. O
9 O
7 O
水 O
， O
上 O
盘 O
高 O
开 O
幅 O
度 O
不 O
小 O
， O
汉 B-ORGANIZATION
堡 I-ORGANIZATION
前 O
景 O
看 O
好 O
。 O
i O
n O
t O
e O
r O
w O
e O
t O
t O
e O
n O
相 O
同 O
赔 O
率 O
下 O
， O
但 O
F B-GOVERNMENT
T I-GOVERNMENT
C I-GOVERNMENT
的 O
执 B-POSITION
行 I-POSITION
官 I-POSITION
则 O
称 O
他 O
们 O
会 O
采 O
取 O
中 O
立 O
的 O
态 O
度 O
进 O
行 O
评 O
判 O
。 O

世 B-ADDRESS
纪 I-ADDRESS
佳 I-ADDRESS
缘 I-ADDRESS
b O
d O
总 B-POSITION
监 I-POSITION
李 B-NAME
江 I-NAME
艳 I-NAME
在 O
盖 B-SCENE
蒂 I-SCENE
中 I-SCENE
心 I-SCENE
美 I-SCENE
术 I-SCENE
馆 I-SCENE
落 O
成 O
后 O
， O
在 O
洛 B-ADDRESS
杉 I-ADDRESS
矶 I-ADDRESS
马 I-ADDRESS
里 I-ADDRESS
布 I-ADDRESS
的 O
原 O
盖 B-SCENE
蒂 I-SCENE
博 I-SCENE
物 I-SCENE
馆 I-SCENE
中 O
的 O
1 O
5 O
0 O
0 O
件 O
希 O
腊 O
、 O
有 O
着 O
应 O
付 O
各 O
种 O
困 O
难 O
的 O
能 O
力 O
。 O
并 O
且 O
作 O
为 O
M B-GOVERNMENT
i I-GOVERNMENT
l I-GOVERNMENT
i I-GOVERNMENT
t I-GOVERNMENT
a I-GOVERNMENT
r I-GOVERNMENT
y I-GOVERNMENT
A I-GOVERNMENT
s I-GOVERNMENT
s I-GOVERNMENT
i I-GOVERNMENT
s I-GOVERNMENT
t I-GOVERNMENT
a I-GOVERNMENT
n I-GOVERNMENT
c I-GOVERNMENT
e I-GOVERNMENT
C I-GOVERNMENT
o I-GOVERNMENT
m I-GOVERNMENT
m I-GOVERNMENT
a I-GOVERNMENT
n I-GOVERNMENT
d I-GOVERNMENT
热 B-ORGANIZATION
刺 I-ORGANIZATION
本 O
赛 O
季 O
的 O
表 O
现 O
让 O
人 O
失 O
望 O
， O
在 O
引 O
进 O
多 O
名 O
有 O
实 O
力 O
的 O
球 O
员 O
之 O
后 O
， O
球 O
队 O
反 O
而 O
在 O
英 B-ORGANIZATION
超 I-ORGANIZATION
联 O
赛 O
中 O
垫 O
底 O
， O
自 O
小 O
组 O
赛 O
实 O
行 O
以 O
来 O
， O
6 O
分 O
球 O
队 O
只 O
有 O
2 O
0 O
0 O
3 O
/ O
0 O
4 O
赛 O
季 O
格 O
拉 B-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
哥 I-ORGANIZATION
流 I-ORGANIZATION
浪 I-ORGANIZATION
者 I-ORGANIZATION
未 O
能 O
出 O
线 O
， O
6 O
分 O
相 O
当 O
于 O
一 O
道 O
安 O
全 O
线 O
。 O

刘 B-NAME
明 I-NAME
康 I-NAME
昨 O
日 O
在 O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
全 O
国 O
股 O
份 O
制 O
商 O
业 O
银 O
行 O
行 B-POSITION
长 I-POSITION
联 O
席 O
会 O
议 O
上 O
发 O
表 O
书 O
面 O
讲 O
话 O
指 O
出 O
， O
在 O
魔 B-GAME
兽 I-GAME
项 O
目 O
的 O
预 O
选 O
赛 O
已 O
经 O
在 O
几 O
天 O
前 O
落 O
幕 O
， O
不 O
过 O
由 O
于 O
S B-NAME
o I-NAME
n I-NAME
i I-NAME
k I-NAME
突 O
然 O
宣 O
布 O
放 O
弃 O
线 O
下 O
总 O
决 O
赛 O
的 O
资 O
格 O
， O
桑 B-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
现 O
在 O
最 O
大 O
的 O
问 O
题 O
仍 O
然 O
是 O
进 O
攻 O
不 O
力 O
， O
1 O
4 O
轮 O
联 O
赛 O
只 O
有 O
1 O
2 O
球 O
入 O
账 O
是 O
桑 B-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
排 O
名 O
靠 O
后 O
的 O
主 O
要 O
原 O
因 O
。 O

导 O
演 O
电 O
影 O
作 O
品 O
《 B-MOVIE
爱 I-MOVIE
的 I-MOVIE
是 I-MOVIE
你 I-MOVIE
》 I-MOVIE
参 O
展 O
釜 B-ORGANIZATION
山 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
影 I-ORGANIZATION
节 I-ORGANIZATION
； O
《 B-MOVIE
九 I-MOVIE
百 I-MOVIE
公 I-MOVIE
里 I-MOVIE
路 I-MOVIE
》 I-MOVIE
获 O
纽 O
约 B-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
际 I-ORGANIZATION
独 I-ORGANIZATION
立 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
影 I-ORGANIZATION
节 I-ORGANIZATION
“ O
最 O
佳 O
影 O
片 O
” O
奖 O
/ O
德 B-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
蒙 I-ORGANIZATION
特 I-ORGANIZATION
尔 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
影 I-ORGANIZATION
节 I-ORGANIZATION
“ O
最 O
佳 O
导 O
演 O
” O
奖 O
。 O
， O
导 B-POSITION
演 I-POSITION
许 B-NAME
书 I-NAME
绮 I-NAME
， O
电 O
影 O
作 O
品 O
《 B-MOVIE
爱 I-MOVIE
的 I-MOVIE
是 I-MOVIE
你 I-MOVIE
》 I-MOVIE
、 O
《 B-MOVIE
九 I-MOVIE
百 I-MOVIE
公 I-MOVIE
里 I-MOVIE
路 I-MOVIE
》 I-MOVIE

另 O
两 O
队 O
同 O
为 O
两 O
战 O
后 O
， O
川 B-ORGANIZATION
迪 I-ORGANIZATION
积 O
3 O
分 O
和 O
桑 B-ORGANIZATION
坦 I-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
积 O
1 O
分 O
， O
前 O
者 O
下 O
轮 O
主 O
场 O
迎 O
战 O
有 O
可 O
能 O
已 O
经 O
出 O
线 O
的 O
沙 B-ORGANIZATION
尔 I-ORGANIZATION
克 I-ORGANIZATION
比 O
赛 O
比 O
较 O
好 O
打 O
， O
年 O
度 O
中 O
后 O
期 O
市 O
场 O
成 O
交 O
清 O
淡 O
， O
商 O
品 O
棉 O
周 O
转 O
速 O
度 O
缓 O
慢 O
。 O
” O
中 B-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
棉 I-ORGANIZATION
花 I-ORGANIZATION
协 I-ORGANIZATION
会 I-ORGANIZATION
常 B-POSITION
务 I-POSITION
副 I-POSITION
会 I-POSITION
长 I-POSITION
高 B-NAME
芳 I-NAME
指 O
出 O
。 O

自 O
从 O
去 O
年 O
1 O
0 O
月 O
央 B-GOVERNMENT
行 I-GOVERNMENT
公 O
布 O
七 O
折 O
优 O
惠 O
房 O
贷 O
新 O
政 O
之 O
后 O
， O
工 S-COMPANY
、 O
农 S-COMPANY
、 O
中 S-COMPANY
、 O
建 S-COMPANY
四 O
大 O
国 O
有 O
银 O
行 O
及 O
招 B-COMPANY
行 I-COMPANY
、 O
深 B-COMPANY
发 I-COMPANY
展 I-COMPANY
、 O
最 O
核 O
心 O
的 O
一 O
项 O
就 O
是 O
将 O
皮 B-NAME
萨 I-NAME
罗 I-NAME
改 O
造 O
成 O
了 O
前 B-POSITION
腰 I-POSITION
， O
这 O
也 O
是 O
智 O
利 O
人 O
当 O
年 O
在 O
国 B-ORGANIZATION
际 I-ORGANIZATION
米 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
最 O
为 O
擅 O
长 O
的 O
位 O
置 O
。 O
正 O
是 O
这 O
一 O
变 O
化 O
， O
携 B-COMPANY
程 I-COMPANY
国 I-COMPANY
旅 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
表 O
示 O
， O
虽 O
然 O
公 O
司 O
没 O
有 O
过 O
错 O
， O
但 O
是 O
既 O
然 O
与 O
出 O
票 O
企 O
业 O
之 O
间 O
有 O
协 O
作 O
关 O
系 O
， O
就 O
有 O
监 O
管 O
的 O
责 O
任 O
。 O
出 O
于 O
这 O
个 O
考 O
虑 O
， O
原 O
作 O
品 O
： O
《 B-GAME
半 I-GAME
条 I-GAME
命 I-GAME
2 I-GAME
》 I-GAME
2 O
米 O
的 O
超 O
大 O
面 O
宽 O
、 O
3 O
. O
0 O
5 O
米 O
的 O
超 O
高 O
层 O
高 O
等 O
别 O
墅 O
级 O
产 O
品 O
质 O
素 O
区 O
域 O
再 O
无 O
它 O
处 O
。 O
据 O
夏 B-ADDRESS
威 I-ADDRESS
夷 I-ADDRESS
水 I-ADDRESS
岸 I-ADDRESS
1 O
号 O
相 O
关 O
营 O
销 O
人 O
员 O
介 O
绍 O
， O
国 O
际 O
结 O
算 O
和 O
与 O
之 O
相 O
连 O
的 O
国 O
际 O
贸 O
易 O
融 O
资 O
业 O
务 O
向 O
来 O
是 O
广 B-COMPANY
发 I-COMPANY
行 I-COMPANY
的 O
传 O
统 O
优 O
势 O
之 O
一 O
。 O
广 B-COMPANY
发 I-COMPANY
行 I-COMPANY
自 O
2 O
0 O
0 O
6 O
年 O
重 O
组 O
成 O
功 O
以 O
来 O
， O
可 O
见 O
索 B-COMPANY
尼 I-COMPANY
的 O
攻 O
关 O
十 O
分 O
到 O
位 O
。 O
西 B-NAME
摩 I-NAME
尔 I-NAME
· I-NAME
霍 I-NAME
夫 I-NAME
曼 I-NAME
同 O
时 O
凭 O
《 B-MOVIE
查 I-MOVIE
理 I-MOVIE
的 I-MOVIE
战 I-MOVIE
争 I-MOVIE
》 I-MOVIE
提 O
名 O
最 O
佳 O
男 B-POSITION
配 I-POSITION
角 I-POSITION
， O
银 B-GOVERNMENT
监 I-GOVERNMENT
会 I-GOVERNMENT
日 O
前 O
印 O
发 O
的 O
《 B-BOOK
关 I-BOOK
于 I-BOOK
进 I-BOOK
一 I-BOOK
步 I-BOOK
规 I-BOOK
范 I-BOOK
信 I-BOOK
用 I-BOOK
卡 I-BOOK
业 I-BOOK
务 I-BOOK
的 I-BOOK
通 I-BOOK
知 I-BOOK
》 I-BOOK
规 O
定 O
， O
h B-MOVIE
e I-MOVIE
a I-MOVIE
t I-MOVIE
答 O
： O
正 O
常 O
情 O
况 O
的 O
话 O
， O
应 O
该 O
在 O
春 O
节 O
前 O
会 O
发 O
布 O
《 B-MOVIE
汉 I-MOVIE
之 I-MOVIE
云 I-MOVIE
》 I-MOVIE
的 O
豪 O
华 O
版 O
图 O
片 O
。 O

F B-ORGANIZATION
a I-ORGANIZATION
r I-ORGANIZATION
E I-ORGANIZATION
a I-ORGANIZATION
s I-ORGANIZATION
t I-ORGANIZATION
L I-ORGANIZATION
i I-ORGANIZATION
o I-ORGANIZATION
n I-ORGANIZATION
U I-ORGANIZATION
n I-ORGANIZATION
d I-ORGANIZATION
e I-ORGANIZATION
r I-ORGANIZATION
g I-ORGANIZATION
r I-ORGANIZATION
o I-ORGANIZATION
u I-ORGANIZATION
n I-ORGANIZATION
d I-ORGANIZATION
( I-ORGANIZATION
遠 I-ORGANIZATION
東 I-ORGANIZATION
之 I-ORGANIZATION
獅 I-ORGANIZATION
) I-ORGANIZATION
成 O
员 O
： O
J B-ORGANIZATION
a I-ORGANIZATION
d I-ORGANIZATION
o I-ORGANIZATION
( O
中 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
) O
/ O
S B-ORGANIZATION
h I-ORGANIZATION
o I-ORGANIZATION
h I-ORGANIZATION
e I-ORGANIZATION
i I-ORGANIZATION
( O
日 B-ADDRESS
本 I-ADDRESS
) O
/ O
M B-ORGANIZATION
C I-ORGANIZATION
I I-ORGANIZATION
( O
新 B-ADDRESS
巴 I-ADDRESS
威 I-ADDRESS
) O
主 O
要 O
创 O
作 O
R O
E O
G O
G O
A O
E O
风 O
格 O
音 O
乐 O
。 O
团 O
体 O
主 O
页 O
： O
h O
t O
t O
p O
: O
/ O
/ O
s O
i O
t O
e O
. O
d O
o O
u O
b O
a O
n O
. O
c O
o O
m O
/ O
j O
a O
d O
o O
/ O
， O
上 O
海 O
知 O
名 O
雷 B-POSITION
鬼 I-POSITION
歌 I-POSITION
手 I-POSITION
J B-ORGANIZATION
a I-ORGANIZATION
d I-ORGANIZATION
o I-ORGANIZATION

感 O
谢 O
每 O
一 O
位 O
关 O
注 O
我 O
的 O
粉 O
丝 O
， O
微 O
博 O
让 O
你 O
我 O
成 O
为 O
朋 O
友 O
！ O
！ O
邮 O
箱 O
m B-EMAIL
i I-EMAIL
l I-EMAIL
a I-EMAIL
n I-EMAIL
0 I-EMAIL
0 I-EMAIL
1 I-EMAIL
@ I-EMAIL
q I-EMAIL
q I-EMAIL
. I-EMAIL
c I-EMAIL
o I-EMAIL
m I-EMAIL
， O
皮 B-POSITION
划 I-POSITION
艇 I-POSITION
国 I-POSITION
家 I-POSITION
队 I-POSITION
员 I-POSITION
， O
0 O
8 O
年 O
北 B-GAME
京 I-GAME
奥 I-GAME
运 I-GAME
会 I-GAME
第 O
七 O
名 O
， O
世 B-GAME
界 I-GAME
杯 I-GAME
冠 O
军 O
， O
亚 B-GAME
运 I-GAME
会 I-GAME
冠 O
军 O

我 O
叫 O
原 B-NAME
紗 I-NAME
央 I-NAME
莉 I-NAME
、 O
一 O
生 O
愛 O
猫 O
、 O
喜 O
歡 O
挑 O
戦 O
新 O
事 O
物 O
。 O
如 O
欲 O
找 O
我 O
工 O
作 O
、 O
請 O
聯 O
絡 O
大 O
中 O
華 O
區 O
経 O
理 O
人 O
公 O
司 O
阿 B-COMPANY
爾 I-COMPANY
卑 I-COMPANY
斯 I-COMPANY
有 I-COMPANY
限 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
: O
a B-EMAIL
l I-EMAIL
p I-EMAIL
s I-EMAIL
1 I-EMAIL
2 I-EMAIL
3 I-EMAIL
@ I-EMAIL
h I-EMAIL
o I-EMAIL
t I-EMAIL
m I-EMAIL
a I-EMAIL
i I-EMAIL
l I-EMAIL
. I-EMAIL
c I-EMAIL
o I-EMAIL
m I-EMAIL
， O
日 B-ADDRESS
本 I-ADDRESS
女 I-ADDRESS
星 I-ADDRESS

上 B-ORGANIZATION
海 I-ORGANIZATION
广 I-ORGANIZATION
播 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
视 I-ORGANIZATION
台 I-ORGANIZATION
上 B-COMPANY
海 I-COMPANY
文 I-COMPANY
广 I-COMPANY
互 I-COMPANY
动 I-COMPANY
电 I-COMPANY
视 I-COMPANY
有 I-COMPANY
限 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
育 B-COMPANY
碧 I-COMPANY
近 O
日 O
对 O
国 O
外 O
媒 O
体 O
表 O
示 O
， O
关 O
于 O
G B-BOOK
a I-BOOK
m I-BOOK
e I-BOOK
I I-BOOK
n I-BOOK
f I-BOOK
o I-BOOK
r I-BOOK
m I-BOOK
e I-BOOK
r I-BOOK
将 O
《 B-GAME
孤 I-GAME
岛 I-GAME
惊 I-GAME
魂 I-GAME
3 I-GAME
》 I-GAME
发 O
表 O
在 O
《 B-BOOK
n I-BOOK
s I-BOOK
a I-BOOK
药 I-BOOK
理 I-BOOK
学 I-BOOK
》 I-BOOK
和 O
《 B-BOOK
药 I-BOOK
理 I-BOOK
学 I-BOOK
通 I-BOOK
报 I-BOOK
》 I-BOOK
上 O
的 O
两 O
篇 O
论 O
文 O
中 O
克 O
隆 O
的 O
。 O

日 B-POSITION
本 I-POSITION
男 I-POSITION
演 I-POSITION
員 I-POSITION
。 O
第 O
1 O
8 O
屆 O
J O
U O
N O
O O
N O
S O
U O
P O
E O
R O
B O
O O
Y O
優 O
勝 O
。 O
活 O
躍 O
於 O
電 O
影 O
、 O
電 O
視 O
劇 O
、 O
舞 O
台 O
劇 O
等 O
各 O
個 O
領 O
域 O
。 O
主 O
演 O
電 O
影 O
《 B-MOVIE
東 I-MOVIE
京 I-MOVIE
難 I-MOVIE
民 I-MOVIE
》 I-MOVIE
將 O
於 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
在 O
日 O
本 O
全 O
國 O
上 O
映 O
。 O
， O
日 B-POSITION
本 I-POSITION
演 I-POSITION
员 I-POSITION
中 B-NAME
村 I-NAME
苍 I-NAME
， O
电 O
视 O
剧 O
代 O
表 O
作 O
《 B-MOVIE
B I-MOVIE
O I-MOVIE
Y I-MOVIE
S I-MOVIE
美 I-MOVIE
型 I-MOVIE
专 I-MOVIE
家 I-MOVIE
》 I-MOVIE
《 B-MOVIE
学 I-MOVIE
校 I-MOVIE
学 I-MOVIE
不 I-MOVIE
到 I-MOVIE
的 I-MOVIE
事 I-MOVIE
》 I-MOVIE
， O
电 O
影 O
代 O
表 O
作 O
《 B-MOVIE
恋 I-MOVIE
空 I-MOVIE
》 I-MOVIE
《 B-MOVIE
大 I-MOVIE
奥 I-MOVIE
》 I-MOVIE

想 B-COMPANY
娛 I-COMPANY
樂 I-COMPANY
製 I-COMPANY
作 I-COMPANY
有 I-COMPANY
限 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
/ O
C O
o O
u O
n O
t O
r O
y O
R O
o O
c O
k O
/ O
有 O
關 O
工 O
作 O
方 O
面 O
， O
請 O
聯 O
絡 O
﹕ O
i B-EMAIL
n I-EMAIL
f I-EMAIL
o I-EMAIL
@ I-EMAIL
w I-EMAIL
a I-EMAIL
n I-EMAIL
t I-EMAIL
- I-EMAIL
e I-EMAIL
n I-EMAIL
t I-EMAIL
. I-EMAIL
c I-EMAIL
o I-EMAIL
m I-EMAIL
／ O
個 O
人 O
網 O
頁 O
: O
w O
w O
w O
. O
c O
a O
s O
e O
y O
t O
s O
e O
. O
c O
o O
m O
， O
香 B-POSITION
港 I-POSITION
歌 I-POSITION
手 I-POSITION

阳 O
光 O
下 O
的 O
小 O
水 O
瓶 O
♪ O
所 O
属 O
经 O
纪 O
公 O
司 O
： O
上 B-COMPANY
海 I-COMPANY
展 I-COMPANY
杰 I-COMPANY
文 I-COMPANY
化 I-COMPANY
工 O
作 O
邀 O
请 O
电 O
话 O
： O
1 B-MOBILE
3 I-MOBILE
8 I-MOBILE
1 I-MOBILE
8 I-MOBILE
9 I-MOBILE
5 I-MOBILE
8 I-MOBILE
5 I-MOBILE
6 I-MOBILE
5 I-MOBILE
（ O
顾 B-NAME
先 I-NAME
生 I-NAME
） O
或 O
1 B-MOBILE
3 I-MOBILE
8 I-MOBILE
1 I-MOBILE
7 I-MOBILE
5 I-MOBILE
1 I-MOBILE
9 I-MOBILE
5 I-MOBILE
2 I-MOBILE
6 I-MOBILE
（ O
华 B-NAME
小 I-NAME
姐 I-NAME
） O
或 O
1 B-MOBILE
8 I-MOBILE
6 I-MOBILE
2 I-MOBILE
1 I-MOBILE
1 I-MOBILE
9 I-MOBILE
9 I-MOBILE
8 I-MOBILE
3 I-MOBILE
8 I-MOBILE
（ O
郭 B-NAME
小 I-NAME
姐 I-NAME
） O
， O
艺 B-POSITION
人 I-POSITION
演 I-POSITION
员 I-POSITION
、 O
广 B-POSITION
告 I-POSITION
红 I-POSITION
模 I-POSITION

求 O
实 O
质 O
有 O
情 O
趣 O
， O
电 O
影 O
制 B-POSITION
片 I-POSITION
人 I-POSITION
“ O
靖 O
国 O
神 O
社 O
” O
获 O
香 O
港 O
电 O
影 O
节 O
最 O
佳 O
记 O
录 O
片 O
和 O
人 O
文 O
主 O
义 O
大 O
奖 O
， O
美 O
国 O
圣 O
丹 O
斯 O
电 O
影 O
节 O
提 O
名 O
， O
北 B-ADDRESS
京 I-ADDRESS
著 O
名 O
C B-ORGANIZATION
H I-ORGANIZATION
I I-ORGANIZATION
N I-ORGANIZATION
A I-ORGANIZATION
D I-ORGANIZATION
O I-ORGANIZATION
L I-ORGANIZATION
L I-ORGANIZATION
俱 I-ORGANIZATION
乐 I-ORGANIZATION
部 I-ORGANIZATION
创 O
办 O
人 O
曾 O
获 O
1 O
2 O
个 O
奖 O
项 O
。 O
， O
国 B-POSITION
际 I-POSITION
制 I-POSITION
片 I-POSITION
人 I-POSITION
， O
演 B-POSITION
员 I-POSITION
， O
爱 B-COMPANY
玩 I-COMPANY
大 I-COMPANY
业 I-COMPANY
影 I-COMPANY
视 I-COMPANY
娱 I-COMPANY
乐 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
董 B-POSITION
事 I-POSITION
长 I-POSITION
爱 O
万 O

江 B-NAME
淑 I-NAME
娜 I-NAME
， O
阿 B-NAME
奈 I-NAME
( O
典 O
型 O
獅 O
子 O
女 O
) O
} O
戲 O
說 O
乾 O
隆 O
裡 O
的 O
小 O
答 O
應 O
{ O
春 B-NAME
喜 I-NAME
} O
小 O
菊 O
的 O
春 O
天 O
{ O
李 O
香 O
如 O
} O
隨 O
你 O
叫 O
， O
只 O
要 O
你 O
喜 O
歡 O
， O
叫 O
啥 O
都 O
可 O
以 O
^ O
_ O
^ O
工 O
作 O
聯 O
繫 O
3 B-EMAIL
4 I-EMAIL
8 I-EMAIL
3 I-EMAIL
6 I-EMAIL
3 I-EMAIL
7 I-EMAIL
8 I-EMAIL
@ I-EMAIL
q I-EMAIL
q I-EMAIL
. I-EMAIL
c I-EMAIL
o I-EMAIL
m I-EMAIL
， O
台 O
湾 O
女 O
歌 O
手 O
、 O
主 B-POSITION
持 I-POSITION
人 I-POSITION
江 B-NAME
淑 I-NAME
娜 I-NAME
， O
《 O
戏 B-MOVIE
说 I-MOVIE
乾 I-MOVIE
隆 I-MOVIE
》 O
饰 O
演 O
春 B-NAME
喜 I-NAME

官 O
方 O
網 O
頁 O
: O
w O
w O
w O
. O
e O
l O
l O
e O
n O
- O
c O
h O
a O
n O
. O
c O
o O
m O
／ O
F O
a O
c O
e O
b O
o O
o O
k O
: O
E O
l O
l O
e O
n O
C O
h O
a O
n O
N O
g O
a O
L O
u O
n O
／ O
僅 O
限 O
工 O
作 O
聯 O
絡 O
請 O
m O
a O
i O
l O
: O
m B-EMAIL
e I-EMAIL
o I-EMAIL
@ I-EMAIL
e I-EMAIL
l I-EMAIL
l I-EMAIL
e I-EMAIL
n I-EMAIL
- I-EMAIL
c I-EMAIL
h I-EMAIL
a I-EMAIL
n I-EMAIL
. I-EMAIL
c I-EMAIL
o I-EMAIL
m I-EMAIL
或 O
s B-EMAIL
e I-EMAIL
x I-EMAIL
y I-EMAIL
m I-EMAIL
e I-EMAIL
o I-EMAIL
@ I-EMAIL
1 I-EMAIL
8 I-EMAIL
8 I-EMAIL
. I-EMAIL
c I-EMAIL
o I-EMAIL
m I-EMAIL
， O
香 B-POSITION
港 I-POSITION
演 I-POSITION
员 I-POSITION
， O
歌 B-POSITION
手 I-POSITION
陈 B-NAME
雅 I-NAME
伦 I-NAME
， O
电 O
影 O
代 O
表 O
作 O
品 O
： O
《 B-MOVIE
风 I-MOVIE
尘 I-MOVIE
三 I-MOVIE
女 I-MOVIE
侠 I-MOVIE
》 I-MOVIE
、 O
《 B-MOVIE
放 I-MOVIE
逐 I-MOVIE
》 I-MOVIE
、 O
《 B-MOVIE
硬 I-MOVIE
汉 I-MOVIE
》 I-MOVIE
、 O
《 B-MOVIE
光 I-MOVIE
辉 I-MOVIE
岁 I-MOVIE
月 I-MOVIE
》 I-MOVIE

改 O
革 O
开 O
放 O
3 O
0 O
年 O
来 O
， O
中 B-COMPANY
国 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
业 O
最 O
显 O
著 O
的 O
变 O
化 O
在 O
于 O
， O
它 O
与 O
经 O
济 O
生 O
活 O
的 O
关 O
联 O
度 O
越 O
来 O
越 O
紧 O
密 O
， O
官 O
方 O
提 O
供 O
商 O
有 O
可 B-COMPANY
口 I-COMPANY
可 I-COMPANY
乐 I-COMPANY
等 O
6 O
家 O
， O
官 O
方 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
有 O
a B-COMPANY
r I-COMPANY
t I-COMPANY
y I-COMPANY
p I-COMPANY
l I-COMPANY
a I-COMPANY
n I-COMPANY
等 O
4 O
家 O
， O
媒 O
体 O
合 O
作 O
商 O
有 O
s B-COMPANY
p I-COMPANY
o I-COMPANY
r I-COMPANY
t I-COMPANY
、 O
美 B-GOVERNMENT
军 I-GOVERNMENT
陆 I-GOVERNMENT
战 I-GOVERNMENT
队 I-GOVERNMENT
版 O
f O
- O
3 O
5 O
b O
战 O
机 O
首 O
次 O
试 O
验 O
空 O
中 O
加 O
油 O
（ O
图 O
） O
并 O
没 O
有 O
走 O
完 O
摩 B-ADDRESS
洛 I-ADDRESS
哥 I-ADDRESS
的 O
大 B-SCENE
环 I-SCENE
线 I-SCENE
， O
像 O
舍 B-SCENE
夫 I-SCENE
沙 I-SCENE
万 I-SCENE
这 O
非 O
常 O
有 O
底 O
蕴 O
的 O
城 O
市 O
也 O
没 O
有 O
去 O
， O
十 O
分 O
可 O
惜 O
。 O

中 B-ORGANIZATION
山 I-ORGANIZATION
大 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
岭 I-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
院 I-ORGANIZATION
金 B-POSITION
融 I-POSITION
系 I-POSITION
教 I-POSITION
授 I-POSITION
王 B-NAME
燕 I-NAME
鸣 I-NAME
曾 O
表 O
示 O
， O
随 O
着 O
投 O
资 O
者 O
对 O
市 O
场 O
的 O
了 O
解 O
程 O
度 O
加 O
深 O
， O
国 O
内 O
银 O
行 O
应 O
该 O
逐 O
步 O
放 O
开 O
管 O
制 O
， O
外 O
来 O
物 O
” O
本 O
身 O
可 O
能 O
不 O
具 O
备 O
什 O
么 O
威 O
胁 O
， O
但 O
对 O
收 O
藏 O
有 O
众 O
多 O
珍 O
贵 O
古 O
老 O
油 O
画 O
的 O
英 B-SCENE
国 I-SCENE
国 I-SCENE
家 I-SCENE
美 I-SCENE
术 I-SCENE
馆 I-SCENE
而 O
言 O
， O
进 O
入 O
馆 O
内 O
的 O
盐 O
粒 O
却 O
是 O
“ O
新 B-ADDRESS
洲 I-ADDRESS
集 B-POSITION
邮 I-POSITION
爱 I-POSITION
好 I-POSITION
者 I-POSITION
黄 B-NAME
仕 I-NAME
恒 I-NAME
将 O
4 O
5 O
年 O
前 O
收 O
藏 O
的 O
一 O
枚 O
8 O
分 O
错 O
版 O
邮 O
票 O
视 O
为 O
珍 O
宝 O
。 O
昨 O
日 O
， O
有 O
人 O
欲 O
以 O
1 O
万 O
元 O
价 O
格 O
收 O
藏 O
该 O
票 O
， O
星 B-GAME
际 I-GAME
争 I-GAME
霸 I-GAME
2 I-GAME
》 I-GAME
不 O
可 O
能 O
后 O
天 O
突 O
然 O
上 O
市 O
， O
如 O
果 O
是 O
有 O
测 O
试 O
的 O
消 O
息 O
， O
也 O
不 O
用 O
搞 O
得 O
这 O
么 O
神 O
秘 O
， O
虽 O
然 O
在 O
福 B-ORGANIZATION
彩 I-ORGANIZATION
上 O
中 O
的 O
最 O
大 O
的 O
奖 O
也 O
没 O
有 O
超 O
过 O
一 O
千 O
元 O
。 O
不 O
过 O
， O
于 B-NAME
海 I-NAME
显 O
然 O
是 O
痴 O
心 O
未 O
改 O
。 O
他 O
拿 O
出 O
一 O
张 O
单 O
子 O
， O
3 O
2 O
爱 B-MOVIE
情 I-MOVIE
公 I-MOVIE
寓 I-MOVIE
花 O
絮 O
2 O
0 O
0 O
: O
5 O
8 O
《 B-MOVIE
爱 I-MOVIE
情 I-MOVIE
公 I-MOVIE
寓 I-MOVIE
》 I-MOVIE
“ O
版 O
权 O
方 O
” O
回 O
应 O
0 O
1 O
: O
4 O
9 O
爱 B-MOVIE
情 I-MOVIE
公 I-MOVIE
寓 I-MOVIE
论 O
断 O
句 O
的 O
重 O
要 O
性 O
0 O
0 O
: O
4 O
9 O
《 O
韩 O
国 O
于 O
本 O
月 O
1 O
7 O
日 O
在 O
西 B-ADDRESS
海 I-ADDRESS
北 I-ADDRESS
方 I-ADDRESS
界 I-ADDRESS
线 I-ADDRESS
附 I-ADDRESS
近 I-ADDRESS
的 I-ADDRESS
延 I-ADDRESS
坪 I-ADDRESS
岛 I-ADDRESS
进 O
行 O
炮 O
击 O
训 O
练 O
后 O
， O
朝 B-GOVERNMENT
鲜 I-GOVERNMENT
中 I-GOVERNMENT
央 I-GOVERNMENT
通 I-GOVERNMENT
讯 I-GOVERNMENT
当 O
天 O
谴 O
责 O
说 O
， O
均 O
为 O
正 O
正 O
负 O
形 O
态 O
， O
切 B-ORGANIZATION
沃 I-ORGANIZATION
v O
s O
罗 B-ORGANIZATION
马 I-ORGANIZATION
一 O
场 O
客 O
胜 O
盈 O
亏 O
最 O
低 O
， O
赢 O
球 O
概 O
率 O
最 O
大 O
， O
不 O
过 O
目 O
前 O
来 O
看 O
， O
3 O
场 O
都 O
可 O
以 O
作 O
博 O
胆 O
。 O

晃 O
晃 O
悠 O
悠 O
到 O
现 O
在 O
才 O
9 O
4 O
7 O
8 O
万 O
＄ O
， O
不 O
过 O
相 O
信 O
索 B-NAME
尼 I-NAME
为 O
了 O
帮 O
亚 B-NAME
当 I-NAME
· I-NAME
桑 I-NAME
德 I-NAME
勒 I-NAME
死 O
守 O
“ O
主 O
演 O
喜 O
剧 O
本 O
土 O
1 O
亿 O
＄ O
” O
的 O
劳 O
模 O
标 O
准 O
， O
信 B-BOOK
息 I-BOOK
时 I-BOOK
报 I-BOOK
讯 O
（ O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
胡 B-NAME
昌 I-NAME
伟 I-NAME
通 B-POSITION
讯 I-POSITION
员 I-POSITION
余 B-NAME
夕 I-NAME
阳 I-NAME
） O
广 B-ADDRESS
东 I-ADDRESS
彩 O
民 O
近 O
期 O
真 O
是 O
好 O
运 O
不 O
断 O
， O
上 O
周 O
末 O
， O
□ O
本 O
报 O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
蒋 B-NAME
家 I-NAME
华 I-NAME
香 B-ADDRESS
港 I-ADDRESS
报 O
道 O
K B-COMPANY
A I-COMPANY
O I-COMPANY
S I-COMPANY
S I-COMPANY
t I-COMPANY
u I-COMPANY
d I-COMPANY
i I-COMPANY
o I-COMPANY
s I-COMPANY
是 O
《 B-GAME
前 I-GAME
线 I-GAME
： I-GAME
战 I-GAME
争 I-GAME
燃 I-GAME
料 I-GAME
》 I-GAME
的 O
开 O
发 O
商 O
， O
正 O
在 O
开 O
发 O
的 O
新 O
作 O
据 O
说 O
是 O
基 O
于 O
《 B-GAME
前 I-GAME
线 I-GAME
： I-GAME
他 O
是 O
第 O
一 O
个 O
买 O
我 O
的 O
画 O
的 O
人 O
， O
我 O
这 O
一 O
辈 O
子 O
都 O
要 O
感 O
激 O
他 O
。 O
比 O
如 O
说 O
香 B-SCENE
格 I-SCENE
纳 I-SCENE
画 I-SCENE
廊 I-SCENE
都 O
是 O
如 O
此 O
， O
彭 B-NAME
小 I-NAME
军 I-NAME
告 O
诉 O
c B-COMPANY
b I-COMPANY
n I-COMPANY
。 O

艺 O
术 O
是 O
相 O
同 O
的 O
， O
音 O
乐 O
美 O
术 O
体 O
育 O
三 O
样 O
都 O
是 O
艺 O
术 O
。 O
， O
三 O
样 O
艺 O
术 O
都 O
是 O
靠 O
感 O
觉 O
的 O
。 O
感 O
觉 O
好 O
玩 O
起 O
来 O
就 O
很 O
轻 O
松 O
， O
所 O
以 O
叫 O
做 O
玩 O
艺 O
术 O
。 O
没 O
感 O
觉 O
找 O
不 O
到 O
北 O
的 O
干 O
脆 O
别 O
玩 O
了 O
！ O
， O
香 B-POSITION
港 I-POSITION
电 I-POSITION
影 I-POSITION
国 I-POSITION
语 I-POSITION
配 I-POSITION
音 I-POSITION
名 I-POSITION
家 I-POSITION
周 B-NAME
思 I-NAME
平 I-NAME
， O
代 O
表 O
作 O
有 O
T B-ORGANIZATION
V I-ORGANIZATION
B I-ORGANIZATION
《 B-MOVIE
上 I-MOVIE
海 I-MOVIE
滩 I-MOVIE
》 I-MOVIE
周 B-NAME
润 I-NAME
发 I-NAME
等 O

偶 O
尔 O
可 O
以 O
用 O
一 O
下 O
加 O
湿 O
器 O
。 O
有 O
些 O
藏 B-POSITION
家 I-POSITION
采 O
取 O
的 O
办 O
法 O
可 O
以 O
借 O
鉴 O
： O
他 O
们 O
刚 O
把 O
东 O
西 O
买 O
回 O
来 O
的 O
时 O
候 O
， O
并 O
不 O
会 O
马 O
上 O
将 O
它 O
拿 O
进 O
房 O
间 O
， O
对 O
话 O
邮 B-COMPANY
储 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
北 I-COMPANY
京 I-COMPANY
分 I-COMPANY
行 I-COMPANY
行 B-POSITION
长 I-POSITION
助 I-POSITION
理 I-POSITION
李 B-NAME
静 I-NAME
姝 I-NAME
桑 B-ORGANIZATION
坦 I-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
v O
s O
西 B-ORGANIZATION
班 I-ORGANIZATION
牙 I-ORGANIZATION
人 I-ORGANIZATION
推 O
荐 O
： O
1 O
/ O
3 O
据 O
介 O
绍 O
， O
广 B-COMPANY
发 I-COMPANY
行 I-COMPANY
地 O
处 O
广 B-ADDRESS
东 I-ADDRESS
、 O
毗 O
邻 O
港 O
澳 O
， O
外 O
向 O
型 O
经 O
济 O
发 O
达 O
， O
却 O
仿 O
如 O
那 O
葬 O
身 O
于 O
大 B-ADDRESS
西 I-ADDRESS
洋 I-ADDRESS
下 O
的 O
泰 O
坦 O
尼 O
克 O
所 O
荡 O
漾 O
出 O
的 O
“ O
我 O
心 O
依 O
旧 O
” O
， O
在 O
顷 O
刻 O
间 O
捕 O
获 O
了 O
玩 O
家 O
的 O
心 O
灵 O
， O
市 O
区 O
的 O
游 O
客 O
， O
有 O
没 O
有 O
可 O
能 O
到 O
崂 B-SCENE
山 I-SCENE
看 O
日 O
出 O
呢 O
， O
为 O
此 O
我 O
们 O
特 O
地 O
做 O
出 O
了 O
一 O
个 O
海 O
上 O
仙 O
山 O
看 O
日 O
出 O
的 O
线 O
路 O
， O
推 O
测 O
蜀 B-GOVERNMENT
军 I-GOVERNMENT
可 O
能 O
从 O
斜 O
谷 O
道 O
暗 O
修 O
栈 O
道 O
， O
于 O
是 O
动 O
身 O
返 O
往 O
洛 B-ADDRESS
阳 I-ADDRESS
， O
希 O
望 O
从 O
绘 O
制 O
的 O
山 O
川 O
图 O
中 O
确 O
认 O
此 O
事 O
。 O

电 O
影 O
《 O
杨 B-MOVIE
门 I-MOVIE
女 I-MOVIE
将 I-MOVIE
之 I-MOVIE
军 I-MOVIE
令 I-MOVIE
如 I-MOVIE
山 I-MOVIE
》 I-MOVIE
由 O
陈 B-NAME
勋 I-NAME
奇 I-NAME
执 O
导 O
， O
张 B-NAME
柏 I-NAME
芝 I-NAME
、 I-NAME
任 B-NAME
贤 I-NAME
齐 I-NAME
、 O
刘 B-NAME
晓 I-NAME
庆 I-NAME
、 O
郑 B-NAME
佩 I-NAME
佩 I-NAME
、 O
金 O
巧 S-NAME
巧 S-NAME
、 O
杨 B-NAME
紫 I-NAME
彤 I-NAME
、 O
周 B-NAME
海 I-NAME
媚 I-NAME
、 O
于 B-NAME
娜 I-NAME
、 O
陈 B-NAME
紫 I-NAME
函 I-NAME
、 O
刘 S-NAME
冬 S-NAME
、 O
赵 B-NAME
芊 I-NAME
羽 I-NAME
等 O
联 O
袂 O
主 O
演 O
。 O
， O
电 O
影 O
《 O
杨 B-MOVIE
门 I-MOVIE
女 I-MOVIE
将 I-MOVIE
之 I-MOVIE
军 I-MOVIE
令 I-MOVIE
如 I-MOVIE
山 I-MOVIE
》 I-MOVIE
官 O
方 O
微 O
博 O

主 O
唱 O
： O
胡 B-NAME
松 I-NAME
吉 O
他 O
： O
黄 B-NAME
涛 I-NAME
/ O
马 B-NAME
凯 I-NAME
贝 O
斯 O
： O
韩 B-NAME
天 I-NAME
鼓 I-NAME
： O
丁 O
子 O
威 O
经 O
纪 O
人 O
： O
张 B-NAME
乙 I-NAME
（ O
联 O
系 O
电 O
话 O
1 B-MOBILE
5 I-MOBILE
8 I-MOBILE
- I-MOBILE
1 I-MOBILE
0 I-MOBILE
1 I-MOBILE
4 I-MOBILE
- I-MOBILE
6 I-MOBILE
4 I-MOBILE
3 I-MOBILE
5 I-MOBILE
） O
官 O
方 O
歌 O
迷 O
Q O
Q O
交 O
流 O
群 O
3 B-QQ
2 I-QQ
6 I-QQ
5 I-QQ
9 I-QQ
7 I-QQ
7 I-QQ
1 I-QQ
9 I-QQ
， O
著 O
名 O
摇 O
滚 O
乐 O
队 O
， O
中 O
国 O
新 O
派 O
金 O
属 O
乐 O
开 O
山 O
之 O
祖 O
。 O

各 O
区 O
域 O
总 B-POSITION
经 I-POSITION
理 I-POSITION
及 O
各 O
业 O
务 O
部 O
门 O
负 O
责 O
人 O
随 O
团 O
全 O
程 O
出 O
席 O
。 O
期 O
间 O
， O
/ O
1 O
死 O
/ O
1 O
0 O
助 O
胜 O
利 O
排 O
位 O
赛 O
昨 O
天 O
王 B-GAME
者 I-GAME
荣 I-GAME
耀 I-GAME
李 B-NAME
倫 I-NAME
合 I-NAME
5 O
亿 O
元 O
在 O
大 B-ADDRESS
工 I-ADDRESS
业 I-ADDRESS
区 I-ADDRESS
建 O
设 O
1 O
0 O
条 O
道 O
路 O
， O
今 O
年 O
的 O
年 O
度 O
投 O
资 O
亦 O
是 O
3 O
0 O
0 O
0 O
万 O
元 O
。 O

来 O
控 O
制 O
博 B-ORGANIZATION
洛 I-ORGANIZATION
尼 I-ORGANIZATION
赢 O
球 O
的 O
赔 O
付 O
风 O
险 O
。 O
立 B-COMPANY
博 I-COMPANY
平 O
赔 O
等 O
于 O
客 O
胜 O
赔 O
， O
均 O
为 O
3 O
. O
0 O
0 O
， O
同 O
赔 O
率 O
下 O
， O
意 B-ORGANIZATION
甲 I-ORGANIZATION
主 O
队 O
9 O
胜 O
1 O
1 O
平 O
4 O
负 O
， O
本 O
次 O
W O
C O
G O
韩 O
国 O
预 O
选 O
赛 O
有 O
8 O
名 O
选 O
手 O
是 O
种 O
子 O
选 O
手 O
可 O
以 O
直 O
接 O
参 O
加 O
星 B-GAME
际 I-GAME
争 I-GAME
霸 I-GAME
2 I-GAME
韩 O
国 O
区 O
预 O
选 O
赛 O
线 O
下 O
赛 O
。 O

北 B-ORGANIZATION
京 I-ORGANIZATION
文 I-ORGANIZATION
化 I-ORGANIZATION
发 I-ORGANIZATION
展 I-ORGANIZATION
基 I-ORGANIZATION
金 I-ORGANIZATION
会 I-ORGANIZATION
副 B-POSITION
会 I-POSITION
长 I-POSITION
孟 B-NAME
海 I-NAME
东 I-NAME
作 O
客 O
世 O
界 O
艺 O
术 O
品 O
投 O
资 O
论 O
坛 O
： O
1 O
0 O
年 O
后 O
当 O
代 O
艺 O
术 O
交 O
易 O
将 O
达 O
5 O
0 O
0 O
0 O
亿 O
还 O
有 O
类 O
似 O
维 B-ORGANIZATION
冈 I-ORGANIZATION
v O
s O
西 B-ORGANIZATION
布 I-ORGANIZATION
朗 I-ORGANIZATION
和 O
门 B-ORGANIZATION
兴 I-ORGANIZATION
v O
s O
科 B-ORGANIZATION
特 I-ORGANIZATION
布 I-ORGANIZATION
等 O
多 O
场 O
保 O
级 O
球 O
队 O
之 O
间 O
的 O
生 O
死 O
p O
k O
， O
有 O
关 O
保 O
级 O
因 O
素 O
的 O
场 O
次 O
多 O
达 O
十 O
场 O
。 O

” O
广 B-COMPANY
发 I-COMPANY
行 I-COMPANY
信 I-COMPANY
用 I-COMPANY
卡 I-COMPANY
中 I-COMPANY
心 I-COMPANY
一 O
位 O
工 O
作 O
人 O
员 O
对 O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
说 O
。 O

一 O
家 O
外 B-COMPANY
资 I-COMPANY
法 I-COMPANY
人 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
上 I-COMPANY
海 I-COMPANY
支 I-COMPANY
行 I-COMPANY
行 B-POSITION
长 I-POSITION
认 O
为 O
： O
“ O
外 B-COMPANY
资 I-COMPANY
行 I-COMPANY
存 O
贷 O
款 O
双 O
降 O
反 O
应 O
的 O
是 O
上 B-COMPANY
海 I-COMPANY
市 I-COMPANY
外 I-COMPANY
资 I-COMPANY
行 I-COMPANY
的 O
整 O
体 O
情 O
况 O
。 O
” O
他 O
进 O
一 O
步 O
表 O
示 O
， O
巴 B-ORGANIZATION
黎 I-ORGANIZATION
圣 I-ORGANIZATION
日 I-ORGANIZATION
耳 I-ORGANIZATION
曼 I-ORGANIZATION
v O
s O
桑 B-ORGANIZATION
坦 I-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
竞 I-ORGANIZATION
技 I-ORGANIZATION
、 O
奥 B-ORGANIZATION
林 I-ORGANIZATION
匹 I-ORGANIZATION
亚 I-ORGANIZATION
科 I-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
v O
s O
本 B-ORGANIZATION
菲 I-ORGANIZATION
卡 I-ORGANIZATION
、 O
贝 B-ORGANIZATION
尔 I-ORGANIZATION
格 I-ORGANIZATION
莱 I-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
游 I-ORGANIZATION
击 I-ORGANIZATION
v O
s O
标 B-ORGANIZATION
准 I-ORGANIZATION
列 I-ORGANIZATION
日 I-ORGANIZATION
， O
上 O
述 O
的 O
四 O
场 O
比 O
赛 O
， O
但 O
如 O
今 O
哪 O
， O
我 O
还 O
能 O
记 O
起 O
前 O
天 O
晚 O
上 O
时 B-ADDRESS
石 I-ADDRESS
景 I-ADDRESS
山 I-ADDRESS
E I-ADDRESS
C I-ADDRESS
L I-ADDRESS
场 I-ADDRESS
馆 I-ADDRESS
内 O
， O
0 O
0 O
0 O
V O
S O
澳 O
彩 O
盘 O
面 O
为 O
客 O
让 O
半 O
球 O
2 O
. O
0 O
6 O
水 O
， O
上 O
盘 O
水 O
位 O
偏 O
高 O
。 O
国 B-ORGANIZATION
际 I-ORGANIZATION
米 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
近 O
年 O
对 O
拉 B-ORGANIZATION
齐 I-ORGANIZATION
奥 I-ORGANIZATION
保 O
持 O
很 O
高 O
的 O
胜 O
率 O
， O
且 O
对 O
手 O
近 O
期 O
状 O
态 O
不 O
佳 O
， O
在 O
投 O
资 O
于 O
某 B-COMPANY
两 I-COMPANY
家 I-COMPANY
基 I-COMPANY
金 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
发 O
行 O
的 O
基 O
金 O
的 O
渣 B-COMPANY
打 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
客 O
户 O
中 O
， O
只 O
有 O
s B-COMPANY
t I-COMPANY
o I-COMPANY
n I-COMPANY
e I-COMPANY
组 O
建 O
W B-GAME
A I-GAME
R I-GAME
3 I-GAME
分 O
部 O
我 O
觉 O
得 O
没 O
有 O
什 O
么 O
意 O
外 O
的 O
， O
目 O
前 O
W B-GAME
A I-GAME
R I-GAME
3 I-GAME
虽 O
然 O
在 O
走 O
下 O
坡 O
路 O
， O
（ O
《 B-MOVIE
闪 I-MOVIE
灵 I-MOVIE
》 I-MOVIE
（ O
t B-MOVIE
h I-MOVIE
e I-MOVIE
s I-MOVIE
h I-MOVIE
i I-MOVIE
n I-MOVIE
i I-MOVIE
n I-MOVIE
g I-MOVIE
（ O
听 O
歌 O
） O
） O
， O
斯 B-NAME
坦 I-NAME
利 I-NAME
- I-NAME
库 I-NAME
布 I-NAME
里 I-NAME
克 I-NAME
（ O
s B-NAME
t I-NAME
a I-NAME
n I-NAME
l I-NAME
e I-NAME
y I-NAME
k I-NAME
u I-NAME
b I-NAME
r I-NAME
i I-NAME
c I-NAME
k I-NAME
） O
， O
金 B-NAME
石 I-NAME
开 I-NAME
： O
我 O
认 O
为 O
比 O
较 O
主 O
要 O
的 O
原 O
因 O
是 O
英 B-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
球 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
， O
特 O
别 O
是 O
中 O
下 O
游 O
球 O
队 O
也 O
云 O
集 O
了 O
不 O
少 O
国 O
家 O
的 O
国 O
脚 O
， O
工 B-GOVERNMENT
业 I-GOVERNMENT
和 I-GOVERNMENT
信 I-GOVERNMENT
息 I-GOVERNMENT
化 I-GOVERNMENT
部 I-GOVERNMENT
只 O
能 O
是 O
从 O
技 O
术 O
上 O
对 O
其 O
进 O
行 O
监 O
督 O
（ O
发 O
现 O
不 O
合 O
格 O
网 O
站 O
后 O
予 O
以 O
查 O
封 O
） O
， O
其 O
余 O
的 O
监 O
督 O
还 O
要 O
靠 O
审 B-GOVERNMENT
计 I-GOVERNMENT
部 I-GOVERNMENT
门 I-GOVERNMENT
、 O
主 B-POSITION
持 I-POSITION
人 I-POSITION
： O
我 O
们 O
看 O
到 O
的 O
是 O
润 B-ADDRESS
泽 I-ADDRESS
公 I-ADDRESS
馆 I-ADDRESS
揭 O
开 O
了 O
自 O
己 O
神 O
秘 O
的 O
面 O
纱 O
。 O
我 O
想 O
大 O
家 O
的 O
辛 O
苦 O
今 O
天 O
可 O
以 O
得 O
到 O
暂 O
时 O
的 O
休 O
息 O
， O
据 O
悉 O
， O
国 B-GOVERNMENT
家 I-GOVERNMENT
体 I-GOVERNMENT
彩 I-GOVERNMENT
中 I-GOVERNMENT
心 I-GOVERNMENT
副 B-POSITION
主 I-POSITION
任 I-POSITION
于 B-NAME
建 I-NAME
勇 I-NAME
等 O
领 B-POSITION
导 I-POSITION
出 O
席 O
了 O
3 O
日 O
的 O
启 O
动 O
仪 O
式 O
。 O
于 B-NAME
建 I-NAME
勇 I-NAME
在 O
讲 O
话 O
中 O
提 O
到 O
， O
普 B-COMPANY
益 I-COMPANY
财 I-COMPANY
富 I-COMPANY
有 O
关 O
专 B-POSITION
家 I-POSITION
表 O
示 O
， O
新 O
发 O
行 O
的 O
产 O
品 O
主 O
要 O
以 O
相 O
关 O
企 O
业 O
担 O
保 O
为 O
主 O
， O
拜 B-ORGANIZATION
仁 I-ORGANIZATION
目 O
前 O
在 O
联 O
赛 O
中 O
顺 O
风 O
顺 O
水 O
， O
目 O
标 O
直 O
指 O
半 O
程 O
冠 O
军 O
， O
在 O
本 O
小 O
组 O
中 O
， O
拜 B-ORGANIZATION
仁 I-ORGANIZATION
8 O
分 O
也 O
占 O
据 O
十 O
分 O
有 O
利 O
的 O
地 O
位 O
。 O

由 O
中 B-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
摄 I-ORGANIZATION
影 I-ORGANIZATION
家 I-ORGANIZATION
协 I-ORGANIZATION
会 I-ORGANIZATION
、 O
中 B-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
房 I-ORGANIZATION
地 I-ORGANIZATION
产 I-ORGANIZATION
业 I-ORGANIZATION
协 I-ORGANIZATION
会 I-ORGANIZATION
和 O
新 B-COMPANY
浪 I-COMPANY
网 I-COMPANY
举 O
办 O
的 O
“ O
我 O
的 O
城 O
市 O
我 O
的 O
家 O
” O
在 O
这 O
里 O
举 O
行 O
。 O

D B-GAME
O I-GAME
T I-GAME
A I-GAME
成 O
为 O
E B-ORGANIZATION
C I-ORGANIZATION
L I-ORGANIZATION
的 O
正 O
式 O
项 O
目 O
的 O
主 O
要 O
原 O
因 O
是 O
， O
该 O
项 O
目 O
的 O
参 O
与 O
人 O
群 O
数 O
量 O
庞 O
大 O
， O
目 O
前 O
已 O
有 O
5 O
位 O
中 O
国 O
古 B-POSITION
代 I-POSITION
大 I-POSITION
师 I-POSITION
作 O
品 O
的 O
拍 O
卖 O
落 O
槌 O
价 O
跻 O
身 O
全 O
球 O
古 O
代 O
大 O
师 O
作 O
品 O
前 O
1 O
0 O
位 O
的 O
榜 O
单 O
， O
包 O
括 O
吴 B-NAME
彬 I-NAME
、 O
曾 B-NAME
巩 I-NAME
、 O
玩 O
d B-GAME
o I-GAME
t I-GAME
a I-GAME
， O
你 O
会 O
发 O
现 O
你 O
会 O
抱 O
怨 O
后 O
期 O
起 O
得 O
太 O
慢 O
了 O
玩 O
i O
m O
b O
a O
， O
也 O
与 O
W B-GAME
o I-GAME
l I-GAME
f I-GAME
e I-GAME
n I-GAME
s I-GAME
t I-GAME
e I-GAME
i I-GAME
n I-GAME
3 I-GAME
D I-GAME
（ O
《 B-GAME
德 I-GAME
军 I-GAME
总 I-GAME
部 I-GAME
3 I-GAME
D I-GAME
》 I-GAME
） O
没 O
什 O
么 O
关 O
系 O
。 O
本 O
作 O
由 O
R O
a O
v O
e O
n O
今 O
年 O
受 O
上 B-ORGANIZATION
海 I-ORGANIZATION
世 I-ORGANIZATION
博 I-ORGANIZATION
会 I-ORGANIZATION
中 O
国 O
展 O
馆 O
播 O
放 O
动 O
画 O
版 O
《 B-MOVIE
清 I-MOVIE
明 I-MOVIE
上 I-MOVIE
河 I-MOVIE
图 I-MOVIE
》 I-MOVIE
的 O
拉 O
动 O
， O
目 O
前 O
已 O
涨 O
到 O
5 O
0 O
元 O
， O
切 B-ORGANIZATION
尔 I-ORGANIZATION
西 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
远 O
征 O
罗 B-ADDRESS
马 I-ADDRESS
尼 I-ADDRESS
亚 I-ADDRESS
消 O
耗 O
很 O
大 O
， O
以 O
兰 B-NAME
帕 I-NAME
德 I-NAME
、 O
特 B-NAME
里 I-NAME
为 O
首 O
的 O
主 O
力 O
球 O
员 O
持 O
续 O
作 O
战 O
， O
已 O
显 O
疲 O
态 O
。 O
对 O
上 O
卡 B-NAME
鲁 I-NAME
、 O
在 O
微 O
博 O
中 O
L B-NAME
u I-NAME
c I-NAME
i I-NAME
f I-NAME
e I-NAME
r I-NAME
透 O
露 O
正 O
在 O
刻 O
苦 O
练 O
习 O
， O
同 O
时 O
还 O
说 O
他 O
9 O
0 O
% O
的 O
时 O
间 O
都 O
在 O
练 O
W B-GAME
a I-GAME
r I-GAME
3 I-GAME
， O
1 O
0 O
% O
《 B-GAME
汉 I-GAME
之 I-GAME
云 I-GAME
》 I-GAME
产 B-POSITION
品 I-POSITION
经 I-POSITION
理 I-POSITION
关 O
于 O
豪 O
华 O
版 O
访 O
谈 O
较 O
之 O
上 O
周 O
末 O
激 O
增 O
近 O
3 O
0 O
个 O
百 O
分 O
点 O
， O
遥 O
遥 O
领 O
先 O
于 O
去 O
年 O
同 O
期 O
《 B-MOVIE
料 I-MOVIE
理 I-MOVIE
鼠 I-MOVIE
王 I-MOVIE
》 I-MOVIE
占 O
据 O
巅 O
峰 O
时 O
的 O
1 O
. O
4 O
7 O
亿 O
＄ O
； O

淘 O
宝 O
店 O
＂ O
m O
i O
s O
s O
b O
e O
a O
r O
熊 O
小 O
姐 O
＂ O
h O
t O
t O
p O
: O
/ O
/ O
m O
i O
s O
s O
b O
e O
a O
r O
h O
o O
u O
s O
e O
. O
t O
a O
o O
b O
a O
o O
. O
c O
o O
m O
， O
主 O
持 O
工 O
作 O
请 O
联 O
系 O
尼 B-NAME
莫 I-NAME
小 O
姐 O
： O
1 B-MOBILE
3 I-MOBILE
8 I-MOBILE
- I-MOBILE
1 I-MOBILE
1 I-MOBILE
6 I-MOBILE
8 I-MOBILE
- I-MOBILE
8 I-MOBILE
5 I-MOBILE
7 I-MOBILE
2 I-MOBILE
， O
b B-EMAIL
e I-EMAIL
l I-EMAIL
l I-EMAIL
a I-EMAIL
. I-EMAIL
a I-EMAIL
n I-EMAIL
a I-EMAIL
n I-EMAIL
@ I-EMAIL
q I-EMAIL
q I-EMAIL
. I-EMAIL
c I-EMAIL
o I-EMAIL
m I-EMAIL
， O
双 O
语 O
主 B-POSITION
持 I-POSITION
人 I-POSITION
， O
演 B-POSITION
员 I-POSITION

该 O
负 O
责 O
人 O
向 O
理 B-BOOK
财 I-BOOK
周 I-BOOK
报 I-BOOK
记 B-POSITION
者 I-POSITION
透 O
露 O
， O
“ O
我 O
本 O
来 O
看 O
中 O
了 O
两 O
个 O
人 O
， O
但 O
现 O
在 O
总 O
部 O
不 O
许 O
再 O
招 O
人 O
了 O
， O
只 O
有 O
先 O
放 O
着 O
， O
这 O
张 O
图 O
我 O
们 O
也 O
看 O
一 O
下 O
， O
马 B-ADDRESS
家 I-ADDRESS
坡 I-ADDRESS
就 I-ADDRESS
在 I-ADDRESS
北 I-ADDRESS
京 I-ADDRESS
城 I-ADDRESS
的 I-ADDRESS
东 I-ADDRESS
北 I-ADDRESS
， O
也 O
就 O
是 O
说 O
未 O
来 O
发 O
展 O
的 O
旺 O
向 O
就 O
在 O
东 B-ADDRESS
北 I-ADDRESS
。 O
未 O
来 O
的 O
发 O
展 O
除 O
了 O
东 B-ADDRESS
北 I-ADDRESS
以 O
外 O
， O
今 O
年 O
以 O
来 O
电 O
影 O
和 O
漫 O
画 O
中 O
改 O
编 O
的 O
游 O
戏 O
制 O
作 O
水 O
准 O
逐 O
渐 O
提 O
升 O
， O
以 O
前 O
的 O
《 B-GAME
金 I-GAME
刚 I-GAME
狼 I-GAME
前 I-GAME
传 I-GAME
》 I-GAME
也 O
好 O
， O
今 O
次 O
的 O
《 O
上 O
轮 O
更 O
是 O
客 O
场 O
击 O
败 O
实 O
力 O
强 O
劲 O
的 O
瓦 B-ORGANIZATION
伦 I-ORGANIZATION
西 I-ORGANIZATION
亚 I-ORGANIZATION
， O
球 O
队 O
士 O
气 O
高 O
涨 O
， O
而 O
且 O
希 B-ORGANIZATION
洪 I-ORGANIZATION
是 O
西 B-ORGANIZATION
甲 I-ORGANIZATION
目 O
前 O
唯 O
一 O
一 O
支 O
没 O
有 O
平 O
局 O
的 O
球 O
队 O
。 O

刚 O
开 O
始 O
收 O
藏 O
投 O
资 O
邮 O
票 O
的 O
市 O
民 O
购 O
买 O
邮 O
票 O
一 O
定 O
要 O
保 O
证 O
是 O
真 O
品 O
， O
最 O
好 O
去 O
邮 O
局 O
或 O
者 O
邮 B-COMPANY
票 I-COMPANY
公 I-COMPANY
司 I-COMPANY
购 O
买 O
， O
以 O
免 O
上 O
当 O
受 O
骗 O
。 O

R O
T O
B O
锐 O
派 O
竞 O
技 O
联 O
盟 O
W B-GAME
a I-GAME
r I-GAME
3 I-GAME
规 O
则 O
& O
地 O
图 O
介 O
绍 O
该 O
收 O
购 O
计 O
划 O
已 O
于 O
8 O
月 O
1 O
9 O
日 O
过 O
期 O
。 O
但 O
有 O
分 O
析 O
人 O
士 O
指 O
出 O
， O
受 O
F B-GOVERNMENT
T I-GOVERNMENT
C I-GOVERNMENT
决 O
定 O
影 O
响 O
， O
此 O
外 O
， O
中 B-COMPANY
原 I-COMPANY
房 I-COMPANY
地 I-COMPANY
产 I-COMPANY
华 B-POSITION
北 I-POSITION
区 I-POSITION
总 I-POSITION
经 I-POSITION
理 I-POSITION
李 B-NAME
文 I-NAME
杰 I-NAME
还 O
认 O
为 O
， O
政 O
府 O
应 O
出 O
台 O
加 O
强 O
经 O
适 O
房 O
后 O
期 O
监 O
管 O
的 O
政 O
策 O
。 O
购 O
房 O
者 O
在 O
购 O
买 O
经 O
适 O
房 O
后 O
， O
好 O
， O
不 O
脱 O
离 O
星 B-GAME
际 I-GAME
范 O
畴 O
， O
又 O
是 O
全 O
新 O
的 O
作 O
品 O
， O
只 O
能 O
是 O
— O
— O
《 B-GAME
星 I-GAME
际 I-GAME
争 I-GAME
霸 I-GAME
O I-GAME
n I-GAME
l I-GAME
i I-GAME
n I-GAME
e I-GAME
》 I-GAME
？ O
！ O

合 O
作 O
电 O
话 O
： O
1 B-MOBILE
8 I-MOBILE
6 I-MOBILE
0 I-MOBILE
0 I-MOBILE
6 I-MOBILE
0 I-MOBILE
8 I-MOBILE
8 I-MOBILE
8 I-MOBILE
0 I-MOBILE
新 O
浪 O
名 O
人 O
堂 O
— O
微 O
博 O
红 O
人 O
排 O
名 O
第 O
2 O
。 O
相 O
关 O
美 O
食 O
、 O
旅 O
游 O
、 O
酒 O
店 O
、 O
餐 O
厅 O
推 O
广 O
、 O
最 O
新 O
数 O
码 O
科 O
技 O
产 O
品 O
、 O
汽 O
车 O
试 O
驾 O
评 O
测 O
。 O
北 O
京 O
跑 O
车 O
俱 O
乐 O
部 O
相 O
关 O
合 O
作 O
。 O
， O
著 O
名 O
摄 B-POSITION
影 I-POSITION
师 I-POSITION
美 B-POSITION
食 I-POSITION
旅 I-POSITION
游 I-POSITION
家 O
、 O
主 B-POSITION
持 I-POSITION
人 I-POSITION
、 O
汽 B-POSITION
车 I-POSITION
评 I-POSITION
论 I-POSITION
员 I-POSITION
王 B-COMPANY
子 I-COMPANY
强 I-COMPANY
工 I-COMPANY
作 I-COMPANY
室 I-COMPANY
创 I-COMPANY
始 I-COMPANY
人 I-COMPANY

队 B-POSITION
长 I-POSITION
L B-NAME
I I-NAME
S I-NAME
A I-NAME
是 O
资 O
质 O
很 O
老 O
的 O
C B-GAME
S I-GAME
女 O
玩 O
家 O
， O
经 O
验 O
十 O
分 O
丰 O
富 O
， O
也 O
是 O
前 O
V B-ORGANIZATION
I I-ORGANIZATION
C I-ORGANIZATION
女 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
的 O
队 B-POSITION
长 I-POSITION
和 O
指 B-POSITION
挥 I-POSITION
， O
在 O
德 O
国 O
主 B-POSITION
帅 I-POSITION
斯 B-NAME
基 I-NAME
贝 I-NAME
（ O
m B-NAME
i I-NAME
c I-NAME
h I-NAME
a I-NAME
e I-NAME
l I-NAME
s I-NAME
k I-NAME
i I-NAME
b I-NAME
b I-NAME
e I-NAME
） O
的 O
指 O
导 O
下 O
， O
加 B-NAME
拉 I-NAME
塔 I-NAME
萨 I-NAME
雷 I-NAME
的 O
防 O
守 O
有 O
了 O
长 O
足 O
进 O
步 O
， O
也 O
许 O
你 O
看 O
过 O
《 B-MOVIE
牛 I-MOVIE
仔 I-MOVIE
和 I-MOVIE
印 I-MOVIE
第 I-MOVIE
安 I-MOVIE
人 I-MOVIE
》 I-MOVIE
， O
一 O
些 O
人 O
更 O
喜 O
欢 O
扮 O
演 O
牛 O
仔 O
， O
但 O
如 O
果 O
全 O
是 O
牛 O
仔 O
， O
你 O
还 O
会 O
看 O
吗 O
？ O
” O
以 O
及 O
来 O
自 O
不 O
超 O
过 O
2 O
个 O
银 B-ORGANIZATION
行 I-ORGANIZATION
业 I-ORGANIZATION
金 I-ORGANIZATION
融 I-ORGANIZATION
机 I-ORGANIZATION
构 I-ORGANIZATION
的 O
融 O
入 O
资 O
金 O
。 O
在 O
法 O
律 O
、 O
法 O
规 O
规 O
定 O
的 O
范 O
围 O
内 O
， O
今 O
晚 O
因 O
赛 O
事 O
临 O
时 O
异 O
动 O
， O
由 O
K O
R O
“ B-GAME
跑 I-GAME
跑 I-GAME
卡 I-GAME
丁 I-GAME
车 I-GAME
” I-GAME
打 O
头 O
阵 O
率 O
先 O
上 O
场 O
， O
个 O
人 O
赛 O
方 O
面 O
， O
1 O
9 O
2 O
6 O
年 O
， O
c B-COMPANY
o I-COMPANY
c I-COMPANY
o I-COMPANY
c I-COMPANY
h I-COMPANY
a I-COMPANY
n I-COMPANY
e I-COMPANY
l I-COMPANY
第 O
一 O
次 O
赋 O
予 O
了 O
小 O
黑 O
裙 O
时 O
尚 O
风 O
情 O
； O
三 O
年 O
后 O
， O
华 B-ADDRESS
尔 I-ADDRESS
街 I-ADDRESS
股 O
市 O
惨 O
遭 O
崩 O
盘 O
危 O
机 O
， O
美 O
国 O
无 O
聊 O
媒 O
体 O
推 O
测 O
新 O
《 B-MOVIE
蜘 I-MOVIE
蛛 I-MOVIE
侠 I-MOVIE
》 I-MOVIE
开 O
发 O
中 O
关 O
于 O
这 O
个 O
打 O
晕 O
特 O
效 O
， O
又 O
让 O
人 O
想 O
起 O
一 O
件 O
事 O
。 O
早 O
在 O
0 O
3 O
年 O
W B-GAME
a I-GAME
r I-GAME
3 I-GAME
刚 O
出 O
不 O
久 O
时 O
， O
迎 O
头 O
一 O
击 O
” O
这 O
段 O
话 O
。 O
碎 O
脑 O
锤 O
是 O
《 B-GAME
D I-GAME
i I-GAME
a I-GAME
b I-GAME
l I-GAME
o I-GAME
》 I-GAME
里 O
的 O
著 O
名 O
武 O
器 O
， O
是 O
攻 O
击 O
最 O
高 O
的 O
锤 O
子 O
， O
a B-GOVERNMENT
u I-GOVERNMENT
s I-GOVERNMENT
t I-GOVERNMENT
r I-GOVERNMENT
a I-GOVERNMENT
l I-GOVERNMENT
i I-GOVERNMENT
a I-GOVERNMENT
n I-GOVERNMENT
t I-GOVERNMENT
a I-GOVERNMENT
x I-GOVERNMENT
o I-GOVERNMENT
f I-GOVERNMENT
f I-GOVERNMENT
i I-GOVERNMENT
c I-GOVERNMENT
e I-GOVERNMENT
（ O
澳 B-GOVERNMENT
大 I-GOVERNMENT
利 I-GOVERNMENT
亚 I-GOVERNMENT
税 I-GOVERNMENT
务 I-GOVERNMENT
局 I-GOVERNMENT
） O
1 O
3 O
2 O
8 O
6 O
1 O
普 O
通 O
一 O
等 O
邮 O
票 O
的 O
价 O
格 O
将 O
从 O
目 O
前 O
的 O
4 O
1 O
p O
上 O
涨 O
至 O
4 O
6 O
p O
， O
涨 O
幅 O
远 O
远 O
超 O
过 O
通 O
货 O
膨 O
胀 O
率 O
。 O
皇 B-GOVERNMENT
家 I-GOVERNMENT
邮 I-GOVERNMENT
政 I-GOVERNMENT
表 O
示 O
， O
学 B-POSITION
生 I-POSITION
要 O
掌 O
握 O
最 O
基 O
本 O
的 O
语 O
言 O
技 O
术 O
， O
最 O
好 O
能 O
有 O
不 O
少 O
于 O
5 O
0 O
0 O
个 O
学 O
时 O
的 O
语 O
言 O
学 O
校 O
的 O
证 O
明 O
。 O
” O
但 O
法 B-GOVERNMENT
领 I-GOVERNMENT
馆 I-GOVERNMENT
的 O
人 O
士 O
强 O
调 O
， O
两 O
支 O
球 O
队 O
都 O
只 O
擅 O
长 O
打 O
主 O
场 O
， O
拉 B-ORGANIZATION
齐 I-ORGANIZATION
奥 I-ORGANIZATION
本 O
赛 O
季 O
主 O
场 O
只 O
丢 O
了 O
两 O
个 O
球 O
， O
客 O
场 O
失 O
分 O
有 O
些 O
过 O
多 O
。 O
最 O
近 O
主 B-POSITION
帅 I-POSITION
一 O
直 O
在 O
演 O
练 O
全 O
新 O
阵 O
容 O
， O
客 B-POSITION
服 I-POSITION
小 O
姐 O
也 O
回 O
答 O
得 O
滴 O
水 O
不 O
漏 O
， O
“ O
银 O
行 O
是 O
不 O
鼓 O
励 O
信 O
用 O
卡 O
持 O
卡 O
人 O
提 O
现 O
的 O
， O
也 O
不 O
鼓 O
励 O
持 O
卡 O
人 O
往 O
信 O
用 O
卡 O
里 O
存 O
钱 O
。 O
” O
战 B-GAME
争 I-GAME
黎 I-GAME
明 I-GAME
2 I-GAME
》 I-GAME
、 O
《 B-GAME
F I-GAME
E I-GAME
A I-GAME
R I-GAME
2 I-GAME
》 I-GAME
和 O
《 B-GAME
足 I-GAME
球 I-GAME
经 I-GAME
理 I-GAME
2 I-GAME
0 I-GAME
0 I-GAME
9 I-GAME
》 I-GAME
等 O
。 O

大 O
家 O
好 O
！ O
我 O
們 O
是 O
亚 O
洲 O
首 O
席 O
美 O
少 O
年 O
女 O
子 O
团 O
体 O
- O
V O
2 O
！ O
校 O
園 O
表 O
演 O
o O
r O
商 O
業 O
活 O
動 O
聯 O
絡 O
， O
請 O
找 O
我 O
們 O
的 O
經 O
紀 O
人 O
s B-NAME
u I-NAME
k I-NAME
i I-NAME
@ O
流 O
浪 O
大 O
烟 O
囱 O
， O
电 O
邮 O
： O
v B-EMAIL
2 I-EMAIL
h I-EMAIL
a I-EMAIL
p I-EMAIL
p I-EMAIL
y I-EMAIL
d I-EMAIL
a I-EMAIL
y I-EMAIL
@ I-EMAIL
1 I-EMAIL
2 I-EMAIL
6 I-EMAIL
. I-EMAIL
c I-EMAIL
o I-EMAIL
m I-EMAIL
， O
V B-ORGANIZATION
2 I-ORGANIZATION
美 I-ORGANIZATION
少 I-ORGANIZATION
年 I-ORGANIZATION
女 I-ORGANIZATION
子 I-ORGANIZATION
团 I-ORGANIZATION
体 I-ORGANIZATION

拍 O
劇 O
、 O
主 O
持 O
雙 O
線 O
發 O
展 O
， O
到 O
近 O
年 O
以 O
主 O
持 O
為 O
主 O
。 O
堅 O
持 O
心 O
想 O
好 O
事 O
， O
好 O
事 O
自 O
然 O
來 O
。 O
有 O
關 O
工 O
作 O
請 O
找 O
T B-POSITION
V I-POSITION
B I-POSITION
經 I-POSITION
理 I-POSITION
人 I-POSITION
W B-NAME
i I-NAME
n I-NAME
p I-NAME
y I-NAME
： O
8 B-MOBILE
5 I-MOBILE
2 I-MOBILE
﹣ I-MOBILE
2 I-MOBILE
3 I-MOBILE
3 I-MOBILE
5 I-MOBILE
2 I-MOBILE
1 I-MOBILE
6 I-MOBILE
4 I-MOBILE
， O
香 B-POSITION
港 I-POSITION
演 I-POSITION
员 I-POSITION

全 O
能 O
主 B-POSITION
持 I-POSITION
人 I-POSITION
， O
旅 B-POSITION
游 I-POSITION
卫 I-POSITION
视 I-POSITION
《 B-MOVIE
有 I-MOVIE
多 I-MOVIE
远 I-MOVIE
走 I-MOVIE
多 I-MOVIE
远 I-MOVIE
》 I-MOVIE
、 O
2 O
0 O
1 O
2 O
浙 O
江 O
卫 O
视 O
《 O
越 O
跳 O
越 O
美 O
丽 O
》 O
全 O
国 O
亚 O
军 O
、 O
单 O
曲 O
《 B-MOVIE
狂 I-MOVIE
享 I-MOVIE
爱 I-MOVIE
》 I-MOVIE
《 B-MOVIE
一 I-MOVIE
个 O
人 O
的 O
歌 O
》 O
工 O
作 O
联 O
系 O
： O
l B-EMAIL
e I-EMAIL
e I-EMAIL
v I-EMAIL
i I-EMAIL
0 I-EMAIL
1 I-EMAIL
2 I-EMAIL
9 I-EMAIL
@ I-EMAIL
1 I-EMAIL
2 I-EMAIL
6 I-EMAIL
. I-EMAIL
c I-EMAIL
o I-EMAIL
m I-EMAIL
， O
L O
E O
E O
’ O
s O
工 O
作 O
室 O
总 B-POSITION
监 I-POSITION
综 I-POSITION
艺 I-POSITION
红 I-POSITION
人 I-POSITION

停 O
下 O
來 O
聽 O
聽 O
我 O
的 O
聲 O
音 O
會 O
發 O
現 O
我 O
的 O
不 O
同 O
音 O
樂 O
帶 O
給 O
我 O
不 O
同 O
的 O
世 O
界 O
。 O
經 O
紀 O
人 O
金 B-COMPANY
星 I-COMPANY
娛 I-COMPANY
樂 I-COMPANY
琪 B-NAME
偵 I-NAME
+ B-MOBILE
8 I-MOBILE
8 I-MOBILE
6 I-MOBILE
9 I-MOBILE
2 I-MOBILE
8 I-MOBILE
5 I-MOBILE
3 I-MOBILE
4 I-MOBILE
3 I-MOBILE
0 I-MOBILE
2 I-MOBILE
信 O
箱 O
c B-EMAIL
h I-EMAIL
e I-EMAIL
n I-EMAIL
n I-EMAIL
i I-EMAIL
e I-EMAIL
c I-EMAIL
h I-EMAIL
a I-EMAIL
n I-EMAIL
g I-EMAIL
@ I-EMAIL
g I-EMAIL
m I-EMAIL
a I-EMAIL
i I-EMAIL
l I-EMAIL
. I-EMAIL
c I-EMAIL
o I-EMAIL
m I-EMAIL
， O
台 B-POSITION
湾 I-POSITION
女 I-POSITION
歌 I-POSITION
手 I-POSITION
梁 B-NAME
一 I-NAME
贞 I-NAME

确 O
实 O
， O
当 O
你 O
走 O
进 O
下 B-SCENE
浩 I-SCENE
老 I-SCENE
街 I-SCENE
， O
迎 O
面 O
扑 O
来 O
的 O
是 O
生 O
活 O
的 O
气 O
息 O
， O
这 O
里 O
是 O
活 O
着 O
的 O
老 O
街 O
， O
楚 B-BOOK
天 I-BOOK
都 I-BOOK
市 I-BOOK
报 I-BOOK
讯 O
家 O
住 O
武 B-ADDRESS
胜 I-ADDRESS
路 I-ADDRESS
的 O
张 O
先 O
生 O
： O
去 O
年 O
1 O
0 O
月 O
花 O
十 O
万 O
元 O
买 O
了 O
五 O
件 O
套 O
的 O
红 O
酸 O
枝 O
木 O
家 O
具 O
。 O
不 O
到 O
一 O
年 O
时 O
间 O
， O
目 O
前 O
， O
翁 B-NAME
振 I-NAME
杰 I-NAME
任 O
西 B-COMPANY
南 I-COMPANY
证 I-COMPANY
券 I-COMPANY
、 O
重 B-COMPANY
庆 I-COMPANY
三 I-COMPANY
峡 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
、 O
益 B-COMPANY
民 I-COMPANY
基 I-COMPANY
金 I-COMPANY
三 O
家 O
金 O
融 O
机 O
构 O
的 O
董 B-POSITION
事 I-POSITION
长 I-POSITION
。 O

笑 O
我 O
疯 O
癫 O
看 O
我 O
不 O
穿 O
他 O
们 O
可 O
以 O
喜 O
欢 O
我 O
， O
也 O
可 O
以 O
恨 O
我 O
。 O
但 O
我 O
要 O
说 O
的 O
是 O
， O
只 O
要 O
我 O
一 O
脚 O
踏 O
进 O
这 O
该 O
死 O
的 O
场 O
地 O
， O
我 O
就 O
要 O
比 O
任 O
何 O
人 O
都 O
强 O
。 O
， O
演 B-POSITION
员 I-POSITION
代 O
表 O
作 O
品 O
《 B-MOVIE
在 I-MOVIE
那 I-MOVIE
遥 I-MOVIE
远 I-MOVIE
的 I-MOVIE
地 I-MOVIE
方 I-MOVIE
》 I-MOVIE
《 B-MOVIE
下 I-MOVIE
海 I-MOVIE
》 I-MOVIE
《 B-MOVIE
国 I-MOVIE
门 I-MOVIE
英 I-MOVIE
雄 I-MOVIE
》 I-MOVIE

8 O
0 O
后 O
编 O
剧 O
全 O
国 O
剧 O
本 O
大 O
赛 O
一 O
等 O
奖 O
获 O
得 O
者 O
安 B-ADDRESS
徽 I-ADDRESS
音 O
乐 O
广 O
播 O
爱 O
情 O
剧 O
《 B-MOVIE
美 I-MOVIE
人 I-MOVIE
心 I-MOVIE
》 I-MOVIE
剧 O
作 O
者 O
原 O
创 O
公 O
益 O
微 O
电 O
影 O
被 O
2 O
0 O
1 O
2 O
. O
8 O
月 O
刊 O
香 B-BOOK
港 I-BOOK
文 I-BOOK
汇 I-BOOK
报 I-BOOK
报 O
道 O
x B-EMAIL
i I-EMAIL
n I-EMAIL
r I-EMAIL
o I-EMAIL
n I-EMAIL
g I-EMAIL
_ I-EMAIL
l I-EMAIL
i I-EMAIL
@ I-EMAIL
v I-EMAIL
i I-EMAIL
p I-EMAIL
. I-EMAIL
1 I-EMAIL
6 I-EMAIL
3 I-EMAIL
. I-EMAIL
c I-EMAIL
o I-EMAIL
m I-EMAIL
商 O
业 O
合 O
作 O
， O
8 O
0 O
后 O
编 O
剧 O

重 B-ADDRESS
庆 I-ADDRESS
巿 I-ADDRESS
歌 O
剧 O
院 O
青 O
年 O
演 O
员 O
， O
现 O
中 B-ORGANIZATION
央 I-ORGANIZATION
音 I-ORGANIZATION
乐 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
院 I-ORGANIZATION
进 O
修 O
！ O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
参 O
加 O
过 O
中 O
国 O
爱 O
心 O
健 O
康 O
大 O
使 O
大 O
赛 O
， O
荣 O
获 O
＂ O
全 O
国 O
总 O
冠 B-POSITION
军 I-POSITION
＂ O
； O
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
参 O
加 O
＜ O
非 O
常 O
6 O
+ O
1 O
＞ O
荣 O
获 O
＂ O
非 O
常 O
明 O
星 O
＂ O
， O
重 B-ADDRESS
庆 I-ADDRESS
市 I-ADDRESS
歌 O
剧 O
院 O
一 O
级 O
演 O
员 O
、 O
2 O
0 O
0 O
7 O
中 O
国 O
爱 O
心 O
健 O
康 O
大 O
使 O
大 O
赛 O
全 O
国 O
总 O
决 O
赛 O
冠 B-POSITION
军 I-POSITION

香 O
港 O
电 O
影 O
中 O
虽 O
然 O
曾 O
经 O
出 O
现 O
过 O
像 O
四 O
五 O
十 O
年 O
代 O
的 O
国 O
语 O
时 O
代 O
曲 O
电 O
影 O
或 O
者 O
六 O
十 O
年 O
代 O
《 B-BOOK
春 I-BOOK
江 I-BOOK
花 I-BOOK
月 I-BOOK
夜 I-BOOK
》 I-BOOK
等 O
歌 O
舞 O
音 O
乐 O
片 O
的 O
辉 O
煌 O
， O
张 B-NAME
兰 I-NAME
的 O
艺 O
术 O
敏 O
感 O
度 O
可 O
以 O
追 O
溯 O
到 O
上 O
一 O
辈 O
了 O
。 O
在 O
清 B-ORGANIZATION
华 I-ORGANIZATION
大 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
任 O
土 O
木 O
工 O
程 O
系 O
教 B-POSITION
授 I-POSITION
的 O
父 O
亲 O
常 O
常 O
在 O
家 O
写 O
写 O
画 O
画 O
， O
桑 B-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
v O
s O
博 B-ORGANIZATION
尔 I-ORGANIZATION
顿 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
两 O
队 O
在 O
英 B-ORGANIZATION
超 I-ORGANIZATION
联 O
赛 O
近 O
1 O
8 O
个 O
赛 O
季 O
中 O
只 O
交 O
战 O
过 O
8 O
场 O
， O
桑 B-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
3 O
胜 O
2 O
平 O
3 O
负 O
与 O
对 O
手 O
平 O
分 O
秋 O
色 O
， O
说 O
明 O
你 O
这 O
个 O
人 O
已 O
经 O
彻 O
彻 O
底 O
底 O
o O
u O
t O
了 O
。 O
这 O
部 O
影 O
片 O
在 O
台 B-ADDRESS
湾 I-ADDRESS
的 O
火 O
红 O
程 O
度 O
丝 O
毫 O
不 O
亚 O
于 O
《 B-MOVIE
蝙 I-MOVIE
蝠 I-MOVIE
侠 I-MOVIE
6 I-MOVIE
》 I-MOVIE
在 O
北 B-ADDRESS
美 I-ADDRESS
的 O
热 O
乎 O
劲 O
儿 O
。 O

东 B-COMPANY
亚 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
的 O
财 O
政 O
健 O
全 O
， O
运 O
作 O
正 O
常 O
， O
并 O
拥 O
有 O
足 O
够 O
资 O
金 O
； O
香 B-ADDRESS
港 I-ADDRESS
的 O
金 O
融 O
系 O
统 O
也 O
运 O
作 O
良 O
好 O
， O
期 O
望 O
市 O
民 O
保 O
持 O
冷 O
静 O
。 O

资 O
深 O
诚 O
信 O
经 B-POSITION
理 I-POSITION
人 I-POSITION
， O
央 B-POSITION
视 I-POSITION
大 I-POSITION
型 I-POSITION
晚 I-POSITION
会 I-POSITION
艺 I-POSITION
人 I-POSITION
统 I-POSITION
筹 I-POSITION
， O
执 O
行 O
数 O
百 O
台 O
政 O
府 O
、 O
卫 O
视 O
、 O
企 O
业 O
晚 O
会 O
。 O
中 O
国 O
文 O
联 O
- O
－ B-POSITION
中 I-POSITION
国 I-POSITION
电 I-POSITION
视 I-POSITION
艺 I-POSITION
术 I-POSITION
家 I-POSITION
协 I-POSITION
会 I-POSITION
理 I-POSITION
事 I-POSITION
、 O
顾 B-POSITION
问 I-POSITION
。 O
F O
r O
e O
s O
h O
M O
u O
s O
i O
c O
新 O
鲜 O
音 O
乐 O
经 B-POSITION
纪 I-POSITION
总 I-POSITION
监 I-POSITION
！ O
， O
祖 B-NAME
海 I-NAME
、 O
柏 B-NAME
文 I-NAME
、 O
耿 B-NAME
为 I-NAME
华 I-NAME
、 O
雪 B-ORGANIZATION
山 I-ORGANIZATION
组 I-ORGANIZATION
合 I-ORGANIZATION
经 B-POSITION
纪 I-POSITION
人 I-POSITION
， O
晚 B-POSITION
会 I-POSITION
统 I-POSITION
筹 I-POSITION
、 O
文 B-POSITION
联 I-POSITION
理 I-POSITION
事 I-POSITION
。 O

高 B-SCENE
龙 I-SCENE
岛 I-SCENE
是 O
柬 B-ADDRESS
埔 I-ADDRESS
寨 I-ADDRESS
南 I-ADDRESS
部 I-ADDRESS
城 I-ADDRESS
市 I-ADDRESS
西 I-ADDRESS
哈 I-ADDRESS
努 I-ADDRESS
克 I-ADDRESS
的 O
一 O
个 O
离 O
岛 O
， O
未 O
经 O
大 O
规 O
模 O
商 O
业 O
开 O
发 O
， O
高 B-SCENE
龙 I-SCENE
岛 I-SCENE
总 O
面 O
积 O
约 O
7 O
8 O
平 O
方 O
公 O
里 O
， O
2 O
0 O
0 O
5 O
年 O
1 O
月 O
1 O
0 O
日 O
， O
中 B-COMPANY
国 I-COMPANY
银 I-COMPANY
联 I-COMPANY
正 O
式 O
开 O
通 O
银 O
联 O
卡 O
在 O
泰 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
、 O
韩 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
及 O
新 B-ADDRESS
加 I-ADDRESS
坡 I-ADDRESS
的 O
自 O
动 O
取 O
款 O
机 O
（ O
a O
t O
m O
） O
b B-COMPANY
w I-COMPANY
i I-COMPANY
n I-COMPANY
等 O
早 O
早 O
压 O
低 O
客 O
胜 O
赔 O
， O
来 O
控 O
制 O
曼 B-ORGANIZATION
联 I-ORGANIZATION
客 O
胜 O
的 O
赔 O
付 O
风 O
险 O
。 O
结 O
合 O
两 O
队 O
交 O
锋 O
特 O
点 O
， O
足 O
彩 O
走 O
3 O
0 O
。 O

香 B-POSITION
港 I-POSITION
藝 I-POSITION
人 I-POSITION
（ O
T O
V O
B O
健 O
美 O
小 O
姐 O
亞 O
軍 O
， O
曾 O
拍 O
攝 O
的 O
劇 O
集 O
： O
誓 B-MOVIE
不 I-MOVIE
低 I-MOVIE
頭 I-MOVIE
、 O
壹 B-MOVIE
號 I-MOVIE
皇 I-MOVIE
庭 I-MOVIE
、 O
成 B-MOVIE
吉 I-MOVIE
思 I-MOVIE
汗 I-MOVIE
、 O
絕 B-MOVIE
代 I-MOVIE
雙 I-MOVIE
驕 I-MOVIE
、 O
康 B-MOVIE
熙 I-MOVIE
微 I-MOVIE
服 I-MOVIE
私 I-MOVIE
訪 I-MOVIE
記 I-MOVIE
、 O
反 B-MOVIE
貪 I-MOVIE
風 I-MOVIE
暴 I-MOVIE
等 O
) O
w O
w O
w O
. O
m O
m O
p O
. O
c O
o O
m O
. O
h O
k O
， O
香 B-POSITION
港 I-POSITION
演 I-POSITION
员 I-POSITION

猪 O
湾 O
行 O
动 O
作 O
为 O
一 O
个 O
事 O
件 O
， O
标 O
志 O
着 O
美 O
国 O
反 O
古 O
巴 O
行 O
动 O
的 O
第 O
一 O
个 O
高 O
峰 O
。 O
但 O
中 B-GOVERNMENT
情 I-GOVERNMENT
局 I-GOVERNMENT
刺 O
杀 O
卡 B-NAME
斯 I-NAME
特 I-NAME
罗 I-NAME
的 O
行 O
动 O
， O
更 O
是 O
给 O
力 O
到 O
无 O
以 O
加 O
复 O
。 O
而 O
作 O
为 O
C B-GAME
S I-GAME
界 O
的 O
传 O
奇 O
， O
C B-GAME
S I-GAME
王 O
子 O
A B-NAME
l I-NAME
e I-NAME
x I-NAME
， O
更 O
是 O
贯 O
彻 O
悍 O
匪 O
精 O
神 O
， O
不 O
仅 O
人 O
数 O
增 O
加 O
， O
而 O
且 O
出 O
动 O
了 O
被 O
称 O
为 O
美 B-GOVERNMENT
国 I-GOVERNMENT
陆 I-GOVERNMENT
军 I-GOVERNMENT
“ O
王 O
牌 O
战 O
车 O
” O
的 O
“ O
斯 O
特 O
瑞 O
克 O
” O
装 O
甲 O
车 O
。 O

便 O
到 O
农 B-COMPANY
业 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
顺 I-COMPANY
义 I-COMPANY
区 I-COMPANY
支 I-COMPANY
行 I-COMPANY
柜 O
台 O
提 O
现 O
。 O

已 O
获 O
得 O
全 O
球 O
评 O
论 O
界 O
的 O
一 O
致 O
肯 O
定 O
， O
并 O
获 O
得 O
《 B-BOOK
P I-BOOK
l I-BOOK
a I-BOOK
y I-BOOK
S I-BOOK
t I-BOOK
a I-BOOK
t I-BOOK
i I-BOOK
o I-BOOK
n I-BOOK
官 I-BOOK
方 I-BOOK
杂 I-BOOK
志 I-BOOK
》 I-BOOK
与 O
《 O
这 O
是 O
E B-GOVERNMENT
S I-GOVERNMENT
R I-GOVERNMENT
B I-GOVERNMENT
没 O
有 O
尽 O
好 O
自 O
己 O
义 O
务 O
的 O
又 O
一 O
例 O
证 O
” O
。 O
此 O
前 O
E B-GOVERNMENT
S I-GOVERNMENT
R I-GOVERNMENT
B I-GOVERNMENT
的 O
评 O
级 O
也 O
一 O
直 O
存 O
有 O
争 O
议 O
， O
0 O
2 O
莫 B-ORGANIZATION
斯 I-ORGANIZATION
巴 I-ORGANIZATION
（ O
0 O
） O
1 O
2 O
- O
0 O
4 O
0 O
1 O
: O
0 O
0 O
尼 B-ORGANIZATION
美 I-ORGANIZATION
根 I-ORGANIZATION
（ O
0 O
） O
Q O
： O
回 O
头 O
看 O
看 O
魔 B-GAME
兽 I-GAME
3 I-GAME
， O
暴 B-COMPANY
雪 I-COMPANY
长 O
期 O
不 O
更 O
新 O
补 O
丁 O
， O
而 O
国 O
内 O
联 O
赛 O
也 O
只 O
有 O
从 O
C O
E O
P O
L O
开 O
始 O
制 O
作 O
了 O
新 O
地 O
图 O
， O
作 O
为 O
本 O
站 O
全 B-ORGANIZATION
明 I-ORGANIZATION
星 I-ORGANIZATION
高 I-ORGANIZATION
尔 I-ORGANIZATION
夫 I-ORGANIZATION
慈 I-ORGANIZATION
善 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
益 I-ORGANIZATION
赛 I-ORGANIZATION
的 O
承 O
办 O
球 O
场 O
， O
湖 B-ADDRESS
州 I-ADDRESS
温 I-ADDRESS
泉 I-ADDRESS
高 I-ADDRESS
尔 I-ADDRESS
夫 I-ADDRESS
球 I-ADDRESS
场 I-ADDRESS
是 O
一 O
座 O
刚 O
刚 O
落 O
成 O
的 O
1 O
8 O
洞 O
山 O
地 O
型 O
景 O
观 O
球 O
场 O
， O
刻 O
画 O
了 O
一 O
路 O
走 O
来 O
艰 O
辛 O
的 O
心 O
路 O
历 O
程 O
。 O
有 O
时 O
我 O
在 O
想 O
， O
其 O
实 O
我 O
们 O
打 O
D B-GAME
O I-GAME
T I-GAME
A I-GAME
除 O
了 O
体 O
验 O
虐 O
人 O
的 O
快 O
感 O
之 O
外 O
， O
恒 B-ADDRESS
盛 I-ADDRESS
波 I-ADDRESS
尔 I-ADDRESS
多 I-ADDRESS
小 I-ADDRESS
镇 I-ADDRESS
索 I-ADDRESS
维 I-ADDRESS
娅 I-ADDRESS
国 I-ADDRESS
际 I-ADDRESS
艺 I-ADDRESS
术 I-ADDRESS
村 I-ADDRESS
启 O
动 O
仪 O
式 O
（ O
组 O
图 O
） O
沙 B-ORGANIZATION
尔 I-ORGANIZATION
克 I-ORGANIZATION
0 I-ORGANIZATION
4 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
v O
s O
曼 B-ORGANIZATION
城 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
两 O
队 O
在 O
欧 O
洲 O
三 O
大 O
杯 O
历 O
史 O
上 O
交 O
战 O
过 O
2 O
场 O
， O
沙 B-ORGANIZATION
尔 I-ORGANIZATION
克 I-ORGANIZATION
0 I-ORGANIZATION
4 I-ORGANIZATION
队 I-ORGANIZATION
1 O
胜 O
1 O
负 O
与 O
对 O
手 O
平 O
分 O
秋 O
色 O
， O
中 B-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
房 I-ORGANIZATION
地 I-ORGANIZATION
产 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
会 I-ORGANIZATION
副 B-POSITION
会 I-POSITION
长 I-POSITION
陈 B-NAME
国 I-NAME
强 I-NAME
品 O
牌 O
地 O
产 O
代 O
表 O
、 O
建 B-POSITION
筑 I-POSITION
设 I-POSITION
计 I-POSITION
师 I-POSITION
、 O
环 O
保 O
权 O
威 O
机 O
构 O
等 O
， O
展 O
开 O
与 O
主 O
论 O
坛 O
嘉 O
宾 O
关 O
于 O
“ O
乐 O
活 O
地 O
产 O
” O
的 O
现 O
状 O
、 O
广 B-COMPANY
发 I-COMPANY
信 O
用 O
卡 O
4 O
5 O
元 O
（ O
单 O
币 O
） O
， O
8 O
5 O
元 O
人 O
民 O
币 O
/ O
次 O
（ O
双 O
币 O
） O
本 O
报 O
讯 O
（ O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
孙 O
? O
实 B-POSITION
习 I-POSITION
生 I-POSITION
宋 B-NAME
香 I-NAME
） O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
近 O
日 O
获 O
悉 O
， O
为 O
了 O
控 O
制 O
风 O
险 O
， O
多 O
家 O
银 O
行 O
陆 O
续 O
停 O
办 O
大 B-POSITION
学 I-POSITION
生 I-POSITION
信 O
用 O
卡 O
。 O
同 O
时 O
， O
报 O
道 O
称 O
， O
虽 O
然 O
汇 B-COMPANY
丰 I-COMPANY
的 O
花 O
红 O
总 O
额 O
减 O
少 O
超 O
过 O
三 O
分 O
之 O
一 O
， O
但 O
金 O
额 O
仍 O
然 O
不 O
菲 O
， O
当 O
初 O
在 O
《 B-MOVIE
终 I-MOVIE
结 I-MOVIE
者 I-MOVIE
》 I-MOVIE
电 O
影 O
中 O
被 O
保 O
护 O
的 O
小 O
男 O
孩 O
J B-NAME
o I-NAME
h I-NAME
n I-NAME
C I-NAME
o I-NAME
n I-NAME
n I-NAME
o I-NAME
r I-NAME
如 O
今 O
在 O
游 O
戏 O
中 O
已 O
经 O
长 O
大 O
成 O
人 O
， O
文 B-SCENE
化 I-SCENE
村 I-SCENE
是 O
无 O
法 O
单 O
独 O
前 O
往 O
的 O
， O
都 O
需 O
参 O
团 O
， O
亚 B-SCENE
庇 I-SCENE
酒 O
店 O
前 O
台 O
多 O
数 O
都 O
是 O
可 O
以 O
预 O
定 O
一 O
日 O
团 O
的 O
， O
但 O
建 O
议 O
国 O
内 O
预 O
定 O
， O
你 O
的 O
预 O
算 O
吃 O
紧 O
， O
巴 B-SCENE
厘 I-SCENE
岛 I-SCENE
有 O
亲 O
民 O
的 O
经 O
济 O
酒 O
店 O
让 O
你 O
照 O
样 O
开 O
心 O
， O
你 O
的 O
预 O
算 O
宽 O
裕 O
， O
巴 B-SCENE
厘 I-SCENE
岛 I-SCENE
有 O
一 O
流 O
的 O
奢 O
华 O
酒 O
店 O
让 O
你 O
轻 O
松 O
惬 O
意 O
。 O

主 O
要 O
作 O
品 O
作 O
曲 O
吻 O
别 O
等 O
5 O
0 O
0 O
多 O
首 O
编 O
曲 O
吻 O
别 O
等 O
。 O
。 O
。 O
。 O
， O
金 O
曲 O
奖 O
最 O
佳 O
作 O
曲 O
最 O
佳 O
编 O
曲 O
金 O
马 O
奖 O
最 O
佳 O
原 O
著 O
音 O
乐 O
主 O
要 O
作 O
品 O

 O
作 O
曲 O
吻 O
别 O
等 O
编 O
曲 O
吻 O
别 O
等 O
。 O
东 B-POSITION
方 I-POSITION
华 I-POSITION
采 I-POSITION
总 I-POSITION
经 I-POSITION
理 I-POSITION
。 O

影 O
视 O
编 B-POSITION
剧 I-POSITION
、 O
导 B-POSITION
演 I-POSITION
。 O
代 O
表 O
作 O
： O
《 B-MOVIE
杨 I-MOVIE
光 I-MOVIE
的 I-MOVIE
快 I-MOVIE
乐 I-MOVIE
生 I-MOVIE
活 I-MOVIE
1 I-MOVIE
- I-MOVIE
- I-MOVIE
9 I-MOVIE
部 I-MOVIE
》 I-MOVIE
、 O
《 B-MOVIE
剩 I-MOVIE
男 I-MOVIE
相 I-MOVIE
亲 I-MOVIE
记 I-MOVIE
》 I-MOVIE
《 B-MOVIE
肉 I-MOVIE
烂 I-MOVIE
在 I-MOVIE
锅 I-MOVIE
里 I-MOVIE
》 I-MOVIE
《 B-MOVIE
借 I-MOVIE
你 I-MOVIE
俩 I-MOVIE
胆 I-MOVIE
》 I-MOVIE
等 O
。 O
商 O
业 O
合 O
作 O
请 O
致 O
电 O
1 B-MOBILE
5 I-MOBILE
2 I-MOBILE
3 I-MOBILE
2 I-MOBILE
1 I-MOBILE
8 I-MOBILE
5 I-MOBILE
8 I-MOBILE
8 I-MOBILE
8 I-MOBILE
， O
韩 B-NAME
凌 I-NAME
。 O
， O
编 B-POSITION
剧 I-POSITION
、 O
导 B-POSITION
演 I-POSITION
、 O
演 B-POSITION
员 I-POSITION

■ O
中 B-COMPANY
国 I-COMPANY
建 I-COMPANY
设 I-COMPANY
银 I-COMPANY
行 I-COMPANY
龙 O
卡 O
贷 O
记 O
卡 O
： O
• O
在 O
越 B-ADDRESS
南 I-ADDRESS
以 O
及 O
俄 B-ADDRESS
罗 I-ADDRESS
斯 I-ADDRESS
的 O
乌 B-ADDRESS
拉 I-ADDRESS
尔 I-ADDRESS
山 I-ADDRESS
脉 I-ADDRESS
以 O
及 O
地 O
面 O
作 O
战 O
任 O
务 O
拥 O
有 O
近 O
身 O
战 O
斗 O
要 O
素 O
罗 B-NAME
斯 I-NAME
达 I-NAME
尔 I-NAME
在 O
声 O
明 O
中 O
称 O
： O
“ O
我 O
对 O
于 O
《 B-GAME
第 I-GAME
二 I-GAME
人 I-GAME
生 I-GAME
》 I-GAME
的 O
热 O
情 O
没 O
有 O
丝 O
毫 O
消 O
退 O
。 O
通 O
过 O
此 O
次 O
管 O
理 O
层 O
调 O
整 O
， O
就 O
可 O
以 O
在 O
网 O
页 O
内 O
享 O
受 O
当 O
年 O
的 O
顶 O
级 O
F O
P O
S O
游 O
戏 O
乐 O
趣 O
。 O
游 O
戏 O
包 O
括 O
《 B-GAME
Q I-GAME
u I-GAME
a I-GAME
k I-GAME
e I-GAME
3 I-GAME
》 I-GAME
的 O
多 O
种 O
游 O
戏 O
模 O
式 O
， O
对 O
此 O
I B-NAME
n I-NAME
f I-NAME
i I-NAME
和 O
T B-NAME
H I-NAME
0 I-NAME
0 I-NAME
0 I-NAME
的 O
选 O
择 O
是 O
魔 B-GAME
兽 I-GAME
3 I-GAME
吗 O
？ O

游 B-NAME
康 I-NAME
说 O
， O
他 O
早 O
就 O
发 O
现 O
了 O
这 O
种 O
情 O
况 O
， O
所 O
以 O
现 O
在 O
， O
他 O
到 O
银 O
行 O
网 O
点 O
办 O
业 O
务 O
， O
学 O
会 O
了 O
变 O
通 O
， O
每 O
次 O
都 O
刷 O
两 O
个 O
号 O
。 O

《 B-BOOK
艺 I-BOOK
术 I-BOOK
与 I-BOOK
投 I-BOOK
资 I-BOOK
》 I-BOOK
： O
除 O
此 O
之 O
外 O
， O
从 O
0 O
9 O
年 O
到 O
现 O
在 O
有 O
很 O
多 O
当 O
代 O
艺 O
术 O
的 O
艺 B-POSITION
术 I-POSITION
家 I-POSITION
， O
比 O
如 O
说 O
像 O
方 B-NAME
力 I-NAME
钧 I-NAME
、 O
展 B-NAME
望 I-NAME
、 O
张 B-NAME
晓 I-NAME
刚 I-NAME
， O
由 O
于 O
育 B-COMPANY
碧 I-COMPANY
正 O
式 O
公 O
布 O
《 B-GAME
刺 I-GAME
客 I-GAME
信 I-GAME
条 I-GAME
2 I-GAME
》 I-GAME
的 O
时 O
间 O
临 O
近 O
， O
育 B-COMPANY
碧 I-COMPANY
也 O
不 O
再 O
打 O
算 O
隐 O
藏 O
下 O
去 O
， O
今 O
天 O
育 B-COMPANY
碧 I-COMPANY
公 O
布 O
了 O
《 O
答 O
： O
巨 O
大 O
的 O
改 O
变 O
并 O
不 O
意 O
味 O
着 O
游 O
戏 O
就 O
会 O
变 O
得 O
更 O
好 O
。 O
我 O
们 O
围 O
绕 O
D B-GAME
o I-GAME
t I-GAME
A I-GAME
2 I-GAME
设 O
计 O
了 O
数 O
不 O
清 O
的 O
特 O
色 O
功 O
能 O
， O
江 B-GOVERNMENT
苏 I-GOVERNMENT
江 I-GOVERNMENT
阴 I-GOVERNMENT
市 I-GOVERNMENT
政 I-GOVERNMENT
府 I-GOVERNMENT
等 O
开 O
展 O
试 O
点 O
合 O
作 O
， O
不 O
断 O
摸 O
索 O
经 O
验 O
， O
修 O
正 O
各 O
类 O
技 O
术 O
指 O
标 O
， O
使 O
城 O
镇 O
人 O
居 O
环 O
境 O
评 O
估 O
指 O
标 O
体 O
系 O
更 O
科 O
学 O
、 O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
9 O
月 O
， O
波 B-NAME
多 I-NAME
野 I-NAME
结 I-NAME
衣 I-NAME
带 O
着 O
她 O
的 O
写 O
真 O
集 O
《 B-BOOK
天 I-BOOK
使 I-BOOK
波 I-BOOK
多 I-BOOK
野 I-BOOK
结 I-BOOK
衣 I-BOOK
盛 I-BOOK
爱 I-BOOK
写 I-BOOK
真 I-BOOK
》 I-BOOK
到 O
中 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
台 I-ADDRESS
湾 I-ADDRESS
宣 O
传 O
1 O
0 O
月 O
， O
（ O
三 O
） O
桑 B-ORGANIZATION
德 I-ORGANIZATION
兰 I-ORGANIZATION
v O
s O
博 B-ORGANIZATION
尔 I-ORGANIZATION
顿 I-ORGANIZATION
努 O
力 O
练 O
习 O
来 O
迎 O
接 O
未 O
来 O
的 O
魔 B-GAME
兽 I-GAME
3 I-GAME
和 O
星 B-GAME
际 I-GAME
2 I-GAME
比 O
赛 O
。 O
要 O
告 O
诉 O
自 O
己 O
用 O
最 O
好 O
的 O
状 O
态 O
去 O
迎 O
接 O
比 O
赛 O
。 O

《 B-BOOK
百 I-BOOK
年 I-BOOK
孤 I-BOOK
寂 I-BOOK
》 I-BOOK
， O
那 O
么 O
， O
我 O
们 O
是 O
否 O
能 O
就 O
此 O
断 O
言 O
， O
大 O
陆 O
译 B-POSITION
者 I-POSITION
在 O
翻 O
译 O
书 O
名 O
方 O
面 O
完 O
胜 O
台 B-ADDRESS
湾 I-ADDRESS
同 O
行 O
？ O

K B-NAME
o I-NAME
t I-NAME
i I-NAME
c I-NAME
k I-NAME
) O
去 O
年 O
在 O
一 O
次 O
投 B-POSITION
资 I-POSITION
者 I-POSITION
会 O
议 O
上 O
说 O
， O
任 O
何 O
想 O
与 O
《 B-GAME
魔 I-GAME
兽 I-GAME
世 I-GAME
界 I-GAME
》 I-GAME
且 O
邻 O
4 O
0 O
0 O
0 O
亩 O
国 B-ADDRESS
际 I-ADDRESS
企 I-ADDRESS
业 I-ADDRESS
文 I-ADDRESS
化 I-ADDRESS
公 I-ADDRESS
园 I-ADDRESS
和 O
1 B-ADDRESS
8 I-ADDRESS
洞 I-ADDRESS
高 I-ADDRESS
尔 I-ADDRESS
夫 I-ADDRESS
球 I-ADDRESS
场 I-ADDRESS
， O
独 O
占 O
都 O
市 O
绿 O
肺 O
之 O
核 O
； O
传 O
承 O
从 O
1 O
9 O
5 O
9 O
年 O
至 O
今 O
已 O
经 O
有 O
多 O
个 O
国 O
家 O
将 O
它 O
改 O
编 O
成 O
电 O
影 O
， O
其 O
中 O
也 O
包 O
括 O
韩 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
， O
在 O
韩 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
该 O
片 O
被 O
改 O
编 O
成 O
电 O
影 O
《 B-MOVIE
丑 I-MOVIE
闻 I-MOVIE
》 I-MOVIE
， O
答 O
： O
我 O
们 O
没 O
有 O
将 O
诗 O
文 O
更 O
新 O
以 O
符 O
合 O
现 O
代 O
时 O
空 O
； O
我 O
们 O
打 O
算 O
将 O
时 O
间 O
锁 O
定 O
在 O
《 B-BOOK
神 I-BOOK
曲 I-BOOK
》 I-BOOK
的 O
年 O
代 O
。 O
所 O
以 O
， O
记 B-POSITION
者 I-POSITION
在 O
北 B-ADDRESS
京 I-ADDRESS
再 O
次 O
采 O
访 O
了 O
被 O
媒 O
体 O
称 O
之 O
为 O
收 O
藏 O
界 O
著 O
名 O
“ O
大 O
嘴 O
” O
的 O
郭 B-NAME
庆 I-NAME
祥 I-NAME
， O
他 O
却 O
从 O
深 O
层 O
次 O
指 O
出 O
了 O
“ O
空 O
前 O
繁 O
荣 O
” O
黄 B-SCENE
金 I-SCENE
海 I-SCENE
岸 I-SCENE
位 O
于 O
昆 B-ADDRESS
士 I-ADDRESS
兰 I-ADDRESS
州 I-ADDRESS
东 I-ADDRESS
南 I-ADDRESS
角 I-ADDRESS
， O
有 O
全 O
球 O
闻 O
名 O
的 O
冲 O
浪 O
圣 O
地 O
冲 B-SCENE
浪 I-SCENE
者 I-SCENE
天 I-SCENE
堂 I-SCENE
s I-SCENE
u I-SCENE
r I-SCENE
f I-SCENE
e I-SCENE
r I-SCENE
s I-SCENE
p I-SCENE
a I-SCENE
r I-SCENE
a I-SCENE
d I-SCENE
i I-SCENE
s I-SCENE
e I-SCENE
， O
这 O
个 O
村 O
落 O
是 O
龙 B-SCENE
目 I-SCENE
岛 I-SCENE
原 O
住 O
民 O
萨 O
萨 O
族 O
聚 O
居 O
的 O
地 O
方 O
， O
其 O
建 O
筑 O
和 O
部 O
落 O
生 O
活 O
习 O
惯 O
都 O
一 O
直 O
保 O
持 O
着 O
自 O
己 O
的 O
传 O
统 O
特 O
色 O
， O
美 B-GOVERNMENT
国 I-GOVERNMENT
使 I-GOVERNMENT
馆 I-GOVERNMENT
指 O
出 O
， O
“ O
斯 O
托 O
特 O
” O
号 O
导 O
弹 O
驱 O
逐 O
舰 O
将 O
于 O
7 O
月 O
1 O
4 O
- O
1 O
7 O
日 O
访 O
问 O
巴 B-ADDRESS
统 I-ADDRESS
， O
7 O
月 O
1 O
7 O
- O
1 O
9 O
日 O
访 O
问 O
波 O
季 O
。 O

。 O
《 B-BOOK
简 I-BOOK
氏 I-BOOK
》 I-BOOK
声 O
称 O
， O
中 O
国 O
空 O
间 O
技 O
术 O
和 O
导 O
弹 O
技 O
术 O
领 O
先 O
欧 O
洲 O
， O
军 B-GOVERNMENT
队 I-GOVERNMENT
加 O
紧 O
进 O
行 O
信 O
息 O
化 O
建 O
设 O
， O
核 O
导 O
弹 O
技 O
术 O
拥 O
有 O
一 O
定 O
实 O
力 O
。 O

P B-COMPANY
o I-COMPANY
w I-COMPANY
e I-COMPANY
r I-COMPANY
M I-COMPANY
i I-COMPANY
x I-COMPANY
功 O
能 O
性 O
私 O
教 O
团 O
体 O
系 O
统 O
创 O
始 O
人 O
， O
N B-COMPANY
i I-COMPANY
k I-COMPANY
e I-COMPANY
中 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
资 O
深 O
教 B-POSITION
练 I-POSITION
及 O
培 B-POSITION
训 I-POSITION
师 I-POSITION
， O
美 B-COMPANY
瑞 I-COMPANY
克 I-COMPANY
斯 I-COMPANY
特 O
聘 O
高 O
级 O
课 B-POSITION
程 I-POSITION
顾 I-POSITION
问 I-POSITION
， O
T B-COMPANY
R I-COMPANY
X I-COMPANY
B I-COMPANY
O I-COMPANY
S I-COMPANY
U I-COMPANY
中 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
区 O
培 B-POSITION
训 I-POSITION
导 I-POSITION
师 I-POSITION
， O
中 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
c B-COMPANY
o I-COMPANY
r I-COMPANY
e I-COMPANY
- I-COMPANY
m I-COMPANY
a I-COMPANY
x I-COMPANY
培 O
训 O
体 O
系 O
培 B-POSITION
训 I-POSITION
总 I-POSITION
监 I-POSITION
、 O
N B-COMPANY
I I-COMPANY
K I-COMPANY
E I-COMPANY
中 B-ADDRESS
国 I-ADDRESS
精 O
英 O
教 B-POSITION
练 I-POSITION
张 B-NAME
剑 I-NAME

欢 O
迎 O
加 O
我 O
微 O
信 O
： O
s B-VX
j I-VX
y I-VX
y I-VX
9 I-VX
8 I-VX
擅 O
长 O
歌 O
手 O
包 O
装 O
作 O
曲 O
填 O
词 O
录 O
音 O
制 O
作 O
音 O
像 O
出 O
版 O
音 O
乐 O
培 O
训 O
弟 O
子 O
有 O
陈 B-NAME
思 I-NAME
思 I-NAME
杨 B-NAME
钰 I-NAME
莹 I-NAME
周 B-NAME
亮 I-NAME
小 O
曾 O
作 O
有 O
红 O
歌 O
甜 O
歌 O
民 O
歌 O
儿 O
歌 O
佛 O
歌 O
知 O
青 O
歌 O
企 O
业 O
歌 O
军 O
营 O
民 O
谣 O
等 O
， O
国 B-POSITION
家 I-POSITION
一 I-POSITION
级 I-POSITION
词 I-POSITION
曲 I-POSITION
作 I-POSITION
家 I-POSITION
， O
资 B-POSITION
深 I-POSITION
音 I-POSITION
乐 I-POSITION
制 I-POSITION
作 I-POSITION
人 I-POSITION
